{"nodes": [{"id": "2019", "group": 1}, {"id": "bg", "group": 10}, {"id": "cs", "group": 11}, {"id": "da", "group": 12}, {"id": "de", "group": 13}, {"id": "el", "group": 14}, {"id": "en", "group": 15}, {"id": "es", "group": 16}, {"id": "et", "group": 17}, {"id": "fi", "group": 18}, {"id": "fr", "group": 19}, {"id": "ga", "group": 20}, {"id": "hr", "group": 21}, {"id": "hu", "group": 22}, {"id": "it", "group": 23}, {"id": "lt", "group": 24}, {"id": "lv", "group": 25}, {"id": "mt", "group": 26}, {"id": "nl", "group": 27}, {"id": "pl", "group": 28}, {"id": "pt", "group": 29}, {"id": "ro", "group": 30}, {"id": "sk", "group": 31}, {"id": "sl", "group": 32}, {"id": "sv", "group": 33}, {"id": "/2019/sv/798/", "group": 33}, {"id": "2019-05-27", "group": 33}, {"id": "21:28:13", "group": 33}, {"id": "Ericson_ubbhult", "group": 33}, {"id": "Ubbhult", "group": 33}, {"id": "Hur hade EU-valet g\u00e5tt f\u00f6r Centerpartiet om man inte tjuvh\u00e5llit p\u00e5 sitt st\u00f6d f\u00f6r en ljugande Strandh\u00e4ll till dagen efter valet? Vilket ov\u00e4rdigt fulspel!", "group": 33}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133122762401288192", "group": 33}, {"id": "176", "group": 33}, {"id": "1491", "group": 33}, {"id": "It would seem that all parties are satisfied with the results of the EUROPEAN elections. Just think, if more people had voted, how happy had it not have been at the time?", "group": 33}, {"id": "/2019/sv/1289/", "group": 33}, {"id": "08:19:04", "group": 33}, {"id": "jonsson_henrik", "group": 33}, {"id": "Sweden", "group": 33}, {"id": "Ok nu \u00e4r EU-valet \u00f6ver, kan @Centerpartiet avsl\u00f6ja om man f\u00e4ller Strandh\u00e4ll nu, eller m\u00e5ste vi f\u00f6rst pl\u00e5gas igenom 131 dagar av parlamentariska kafferundor och sedan \u00e4nd\u00e5 f\u00e5 S-st\u00f6d som resultat?", "group": 33}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132924164094996485", "group": 33}, {"id": "Centerpartiet", "group": 33}, {"id": "83", "group": 33}, {"id": "907", "group": 33}, {"id": "Ok nu \u00e4r EU-valet \u00f6ver, kan avsl\u00f6ja om man f\u00e4ller Strandh\u00e4ll nu, eller m\u00e5ste vi f\u00f6rst pl\u00e5gas igenom 131 dagar av parlamentariska kafferundor och sedan \u00e4nd\u00e5 f\u00e5 S-st\u00f6d som resultat?", "group": 33}, {"id": "Ok, now the elections is over, it can reveal on the liquid Strandh\u00e4ll now, we have only to be plagued through the 131 days of the parliamentary kafferundor, and then getting the S to support that outcome?", "group": 33}, {"id": "/2019/sv/275/", "group": 33}, {"id": "2019-05-30", "group": 33}, {"id": "16:32:19", "group": 33}, {"id": "kvartalet", "group": 33}, {"id": "Stockholm", "group": 33}, {"id": "Det var stor dramatik p\u00e5 f\u00f6rhand, men resultatet blev glasklart: Alla partier vann EU-valet. \u00c5tminstone enligt alla partier. \n\nSveriges nya samh\u00e4llsmagasin, med @viktorbk, har den enda valrapport du beh\u00f6ver. https://t.co/HevRZQFaBd", "group": 33}, {"id": "viktorbk", "group": 33}, {"id": "81", "group": 33}, {"id": "522", "group": 33}, {"id": "Det var stor dramatik p\u00e5 f\u00f6rhand, men resultatet blev glasklart: Alla partier vann EU-valet. \u00c5tminstone enligt alla partier. Sveriges nya samh\u00e4llsmagasin, med , har den enda valrapport du beh\u00f6ver.", "group": 33}, {"id": "There was a lot of drama in advance, but the result was clear: All the political parties, won the elections. At the very least, according to all of the parties. The new magazine, too , has been the only one valrapport you need to.", "group": 33}, {"id": "/2019/sl/14/", "group": 32}, {"id": "10:07:34", "group": 32}, {"id": "NeMaramButlov", "group": 32}, {"id": "Slovenija", "group": 32}, {"id": "Marta Kos je sestra urednika @24ur_com , to je zahvala za propagando @StrankaLMS med kampanjo za evropske volitve. https://t.co/f04sF8ob6U", "group": 32}, {"id": "https://twitter.com/Nova24TV/status/1134022267359453189", "group": 32}, {"id": "24ur_com", "group": 32}, {"id": "StrankaLMS", "group": 32}, {"id": "28", "group": 32}, {"id": "38", "group": 32}, {"id": "Marta Kos je sestra urednika , to je zahvala za propagando med kampanjo za evropske volitve.", "group": 32}, {"id": "Martha a Piece of the sister of the owner , this is to thank you for the propaganda during the campaign for the european elections.", "group": 32}, {"id": "/2019/sl/89/", "group": 32}, {"id": "05:48:25", "group": 32}, {"id": "Gen_ID_SLO", "group": 32}, {"id": "Evropske volitve \u0161tejemo kot izredno uspe\u0161ne za domoljubne stranke. Konzervativno / Kr\u0161\u010danski blok (EPP) je zmagal, suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) pa je postal druga najve\u010dja grupacija. \n\nEvropejci smo spregovorili za Evropo narodov in Evropo Evropejcev. \ud83d\udd1d\ud83d\udc4d https://t.co/PjTogD0hXr", "group": 32}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132886253102411777", "group": 32}, {"id": "21", "group": 32}, {"id": "77", "group": 32}, {"id": "Evropske volitve \u0161tejemo kot izredno uspe\u0161ne za domoljubne stranke. Konzervativno / Kr\u0161\u010danski blok (EPP) je zmagal, suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) pa je postal druga najve\u010dja grupacija. Evropejci smo spregovorili za Evropo narodov in Evropo Evropejcev. ", "group": 32}, {"id": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc4d", "group": 32}, {"id": "The european elections are considered to be extremely successful for a patriotic party. Conservative / Christian block, (EPP) it won't suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) has become the second largest grupacija. Europeans are talking of a Europe of nations and a Europe of the People.", "group": 32}, {"id": "/2019/sl/22/", "group": 32}, {"id": "2019-05-29", "group": 32}, {"id": "12:35:58", "group": 32}, {"id": "MartinIvec", "group": 32}, {"id": "Republic of Slovenia", "group": 32}, {"id": "\ud83e\udd14 Kje je tu logika? Izselijo se iz socialisti\u010dnega sistema v kapitalisti\u010dnega potem pa po po\u0161ti glasujejo za socialiste. Lahko iz\u017eene\u0161 \u010dloveka iz socializma, a socializma iz njega ne more\u0161.\nhttps://t.co/tMyTTKmmnV", "group": 32}, {"id": "https://www.rtvslo.si/slovenija/evropske-volitve-2019/glasovnice-po-posti-niso-spremenile-izida-volitev/489502", "group": 32}, {"id": "17", "group": 32}, {"id": "51", "group": 32}, {"id": " Kje je tu logika? Izselijo se iz socialisti\u010dnega sistema v kapitalisti\u010dnega potem pa po po\u0161ti glasujejo za socialiste. Lahko iz\u017eene\u0161 \u010dloveka iz socializma, a socializma iz njega ne more\u0161.", "group": 32}, {"id": "\ud83e\udd14", "group": 32}, {"id": "Where is here the logic? Evict it from the socialist system to the capitalist, then, according to the post they were voting for socialiste. You can iz\u017eene\u0161 of a man from a socialist, but a socialist of him they can't.", "group": 32}, {"id": "/2019/sk/4/", "group": 31}, {"id": "17:07:16", "group": 31}, {"id": "Europarl_SK", "group": 31}, {"id": "Brusel, \u0160trasburg", "group": 31}, {"id": "Teraz po vo\u013eb\u00e1ch sa bud\u00fa poslanci zara\u010fova\u0165 do politick\u00fdch skup\u00edn a rozhodn\u00fa aj o novom predsedovi Eur\u00f3pskej komisie. Viac na https://t.co/5Nt9CYsVvO https://t.co/VmIK89ViV7", "group": 31}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133057093752246274", "group": 31}, {"id": "2", "group": 31}, {"id": "3", "group": 31}, {"id": "Teraz po vo\u013eb\u00e1ch sa bud\u00fa poslanci zara\u010fova\u0165 do politick\u00fdch skup\u00edn a rozhodn\u00fa aj o novom predsedovi Eur\u00f3pskej komisie. Viac na", "group": 31}, {"id": "Now after the elections, will be members of the divided into political groups and decide about the new president of the European commission. More on", "group": 31}, {"id": "/2019/sk/2/", "group": 31}, {"id": "2019-06-03", "group": 31}, {"id": "06:55:12", "group": 31}, {"id": "sheepico", "group": 31}, {"id": "Pokia\u013e ide o politick\u00e9 zoskupenia, eur\u00f3pske vo\u013eby nepriniesli rozhoduj\u00faceho v\u00ed\u0165aza \u2013 je to v\u0161ak in\u00fd pr\u00edbeh, pokia\u013e ide o ot\u00e1zky v oblasti kl\u00edmy.\n\nhttps://t.co/MekAqlvmHQ", "group": 31}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1135439776885215234", "group": 31}, {"id": "Pokia\u013e ide o politick\u00e9 zoskupenia, eur\u00f3pske vo\u013eby nepriniesli rozhoduj\u00faceho v\u00ed\u0165aza \u2013 je to v\u0161ak in\u00fd pr\u00edbeh, pokia\u013e ide o ot\u00e1zky v oblasti kl\u00edmy.", "group": 31}, {"id": "As far as the political grouping, the european elections have not produced major winners \u2013 but it is a different story, as regards the issues in the area of climate change.", "group": 31}, {"id": "/2019/sk/3/", "group": 31}, {"id": "14:53:22", "group": 31}, {"id": "jakub_feltovic", "group": 31}, {"id": "Slovak Republic", "group": 31}, {"id": "Napriek tomu, \u017ee existuje pomerne ve\u013ek\u00e1 skupina eur\u00f3pskych voli\u010dov, ktor\u00e1 si \u017eel\u00e1 zmenu vedenia Eur\u00f3pskej politiky, vo\u013eby celkovo vyhrali umiernen\u00e9, nie extr\u00e9mistick\u00e9 sily. Som r\u00e1d, \u017ee zv\u00ed\u0165azili hlavn\u00e9 eur\u00f3pske frakcie, napriek tomu, \u017ee s\u00fa oproti minulosti po\u010detne oslaben\u00e9.", "group": 31}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133748171677622272", "group": 31}, {"id": "Despite the fact that there is a relatively large group of european voters, who wishes to change the leadership of the European policy options, overall, won a moderate, not extremist forces. I'm glad to have won the major european factions, despite the fact that they are compared to the past are weakened.", "group": 31}, {"id": "/2019/ro/33/", "group": 30}, {"id": "08:07:46", "group": 30}, {"id": "kolat_ca", "group": 30}, {"id": "Eastern Bloc", "group": 30}, {"id": "Lumea nici c\u0103 \u0219tie cum func\u021bioneaz\u0103 alegerile europene. Am \u00eencercat ieri s\u0103 \u00eei explic unui prieten c\u0103 fiecare \u021bar\u0103 are un num\u0103r de scaune \u00een plen. \u0218i alegerile vor decide ce partide c\u0103stiga scaunele.\n\nLa care el \"ce-i aia plen?\" \ud83e\udd2f", "group": 30}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132921321980071936", "group": 30}, {"id": "4", "group": 30}, {"id": "Lumea nici c\u0103 \u0219tie cum func\u021bioneaz\u0103 alegerile europene. Am \u00eencercat ieri s\u0103 \u00eei explic unui prieten c\u0103 fiecare \u021bar\u0103 are un num\u0103r de scaune \u00een plen. \u0218i alegerile vor decide ce partide c\u0103stiga scaunele. La care el \"ce-i aia plen?\" ", "group": 30}, {"id": "\ud83e\udd2f", "group": 30}, {"id": "Also I know how it works in the european elections. I tried yesterday to explain to a friend that each country has a number of seats in the parliament. And this election will decide which parties win seats. To the him, \"what's a plenary?\"", "group": 30}, {"id": "/2019/ro/25/", "group": 30}, {"id": "16:44:17", "group": 30}, {"id": "AdrianaCostach5", "group": 30}, {"id": "Bucure\u015fti, Rom\u00e2nia", "group": 30}, {"id": "Partidul na\u0163ionalist polonez Lege \u015fi Justi\u0163ie (PiS) a c\u00e2\u015ftigat alegerile europene cu circa 42,4% din voturi, \u00een fa\u0163a Coali\u0163iei Europene din care face parte \u015fi Platforma Civic\u0103 a fostului premier \u015fi actual pre\u015fedinte al Consiliului European, Donald Tusk,", "group": 30}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133051308527771649", "group": 30}, {"id": "6", "group": 30}, {"id": "The nationalist party, the Polish Law and Justice (PiS) won the european elections, with approximately 42.4% of the vote, in the face of a European Coalition in which the Civic Platform of the former prime minister and current president of the European Council, Donald Tusk,", "group": 30}, {"id": "/2019/ro/14/", "group": 30}, {"id": "11:39:54", "group": 30}, {"id": "RaduTudorA3", "group": 30}, {"id": "Bucharest", "group": 30}, {"id": "O exceptionala analiza a rezultatului si efectelor politice in alegerile europene #aspenromania, #gmfus, #events2019, #EUelections2019", "group": 30}, {"id": "aspenromania", "group": 30}, {"id": "gmfus", "group": 30}, {"id": "events2019", "group": 30}, {"id": "EUelections2019", "group": 30}, {"id": "1", "group": 30}, {"id": "5", "group": 30}, {"id": "O exceptionala analiza a rezultatului si efectelor politice in alegerile europene , , ,", "group": 30}, {"id": "For a brilliant analysis of the outcome and results of the political elections of ,", "group": 30}, {"id": "/2019/pt/722/", "group": 29}, {"id": "17:32:54", "group": 29}, {"id": "CarlaZambelli17", "group": 29}, {"id": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "group": 29}, {"id": "Direita (\u201cextrema\u201d \u00e9 a m\u00e3e) vence as elei\u00e7\u00f5es europeias no Reino Unido, na Fran\u00e7a e na It\u00e1lia.\n\n\u00c9, vermelhada, o momento para voc\u00eas n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o. Por que n\u00e3o hibernam e acordam s\u00f3 daqui a uns 20 anos? \ud83d\ude02", "group": 29}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133063541903306753", "group": 29}, {"id": "1462", "group": 29}, {"id": "9156", "group": 29}, {"id": "Direita (\u201cextrema\u201d \u00e9 a m\u00e3e) vence as elei\u00e7\u00f5es europeias no Reino Unido, na Fran\u00e7a e na It\u00e1lia. \u00c9, vermelhada, o momento para voc\u00eas n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o. Por que n\u00e3o hibernam e acordam s\u00f3 daqui a uns 20 anos?", "group": 29}, {"id": "\ud83d\ude02", "group": 29}, {"id": "To the right (\u201cextreme\u201d is the mother wins the election to the european parliament in the United Kingdom, France, and Italy. It is vermelhada, this is the time for you, it is not an easy thing to do. For they do not hibernate, and they agree it will only be in about 20 years from now?", "group": 29}, {"id": "/2019/pt/1074/", "group": 29}, {"id": "10:35:04", "group": 29}, {"id": "RenovaMidia", "group": 29}, {"id": "Brasil", "group": 29}, {"id": "O partido direitista Liga Norte, liderado pelo vice-premi\u00ea Matteo Salvini, foi o mais votado na #It\u00e1lia para o Parlamento Europeu.\n\nhttps://t.co/w81zhXhSLt", "group": 29}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132958391633158144", "group": 29}, {"id": "It\u00e1lia", "group": 29}, {"id": "262", "group": 29}, {"id": "1493", "group": 29}, {"id": "O partido direitista Liga Norte, liderado pelo vice-premi\u00ea Matteo Salvini, foi o mais votado na para o Parlamento Europeu.", "group": 29}, {"id": "The party of the rightist Northern League, headed by the deputy prime minister, Matteo Salvini, was the one which receives the most votes in the European Parliament.", "group": 29}, {"id": "/2019/pt/677/", "group": 29}, {"id": "19:01:00", "group": 29}, {"id": "Alguns dos principais aliados e simpatizantes do governo do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, sa\u00edram fortalecidos nas urnas, demonstrando o avan\u00e7o da direita anti-globalista na Europa.\n\nhttps://t.co/Pq3M1Q7c1c", "group": 29}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133085713606557698", "group": 29}, {"id": "222", "group": 29}, {"id": "1296", "group": 29}, {"id": "Alguns dos principais aliados e simpatizantes do governo do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, sa\u00edram fortalecidos nas urnas, demonstrando o avan\u00e7o da direita anti-globalista na Europa.", "group": 29}, {"id": "A few of the main allies and supporters of the government, from the president of the Republic, Jair, jair bolsonaro, they came out stronger at the ballot box, which shows the advancement of the right of an anti-globalist Europe.", "group": 29}, {"id": "/2019/pl/125/", "group": 28}, {"id": "20:29:05", "group": 28}, {"id": "mariuszbonkowo", "group": 28}, {"id": "P\u00f3\u0142nocne Mazowsze", "group": 28}, {"id": "@MartaNiewierko Po lewej stronie foto przedstawia wybory europejskie w powiatach a po prawej stronie foto przedstawia zdawalno\u015b\u0107 matur. A propos tego ciemnego ludu ze wschodu. https://t.co/qNjigDBlfN", "group": 28}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133107879261679619", "group": 28}, {"id": "MartaNiewierko", "group": 28}, {"id": "407", "group": 28}, {"id": "809", "group": 28}, {"id": "Po lewej stronie foto przedstawia wybory europejskie w powiatach a po prawej stronie foto przedstawia zdawalno\u015b\u0107 matur. A propos tego ciemnego ludu ze wschodu.", "group": 28}, {"id": "Left photo represents the European elections in constituencies, and the right photo shows zdawalno\u015b\u0107 baccalaureate. By the way, this dark people from the East.", "group": 28}, {"id": "/2019/pl/144/", "group": 28}, {"id": "13:28:43", "group": 28}, {"id": "WasikMaciej", "group": 28}, {"id": "Wybory parlamentarne 2015, frekwencja 51% @pisorgpl - 5,7 mln g\u0142os\u00f3w.\nWybory europejskie 2019, frekwencja 46% @pisorgpl - 6,2 mln g\u0142os\u00f3w.\n#JaCieNieMoge", "group": 28}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133002091520233472", "group": 28}, {"id": "pisorgpl", "group": 28}, {"id": "257", "group": 28}, {"id": "958", "group": 28}, {"id": "Wybory parlamentarne 2015, frekwencja 51% - 5,7 mln g\u0142os\u00f3w. Wybory europejskie 2019, frekwencja 46% - 6,2 mln g\u0142os\u00f3w.", "group": 28}, {"id": "2015 parliamentary elections, the turnout of 51% - 5.7 million votes. 2019 European elections, the turnout of 46% - to 6.2 million votes.", "group": 28}, {"id": "/2019/pl/13/", "group": 28}, {"id": "2019-06-01", "group": 28}, {"id": "23:05:56", "group": 28}, {"id": "waldemarkowal", "group": 28}, {"id": "#Kosiniak 18 maja: To jest 1. tura wybor\u00f3w. musimy wygra\u0107 wybory europejskie, \u017ceby wygra\u0107 na jesieni. Zjednoczyli\u015bmy opozycj\u0119, zwyci\u0119\u017cymy!\n#Kosiniak 1 czerwca: Wychodzimy z Koalicji Europejskiej. https://t.co/w3c4AzztY6", "group": 28}, {"id": "Kosiniak", "group": 28}, {"id": "178", "group": 28}, {"id": "443", "group": 28}, {"id": "18 maja: To jest 1. tura wybor\u00f3w. musimy wygra\u0107 wybory europejskie, \u017ceby wygra\u0107 na jesieni. Zjednoczyli\u015bmy opozycj\u0119, zwyci\u0119\u017cymy! 1 czerwca: Wychodzimy z Koalicji Europejskiej.", "group": 28}, {"id": "May 18: 1. round of elections. we must win the European elections to win in the fall. We, the opposition, we will win! June 1: we Leave from the Coalition of the Union.", "group": 28}, {"id": "/2019/nl/166/", "group": 27}, {"id": "20:29:07", "group": 27}, {"id": "Hej_Pej", "group": 27}, {"id": "Groningen, Nederland", "group": 27}, {"id": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd. https://t.co/K1gYL8Pfct", "group": 27}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1134195054388613120", "group": 27}, {"id": "1443", "group": 27}, {"id": "2583", "group": 27}, {"id": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd.", "group": 27}, {"id": "I am a Dutch citizen, as a democrat, and I gestemt with the elections to the European parliament. I claim that it is the voice of the European citizens in Catalonia, and will be complied with. It is, therefore, unacceptable that the elected MEP's Puigdemont, and Com\u00edn, access to the EU parliament (meps) will be denied.", "group": 27}, {"id": "/2019/nl/184/", "group": 27}, {"id": "17:34:01", "group": 27}, {"id": "ggraaf", "group": 27}, {"id": "Catalunya", "group": 27}, {"id": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd. https://t.co/RNW4WVAdxQ", "group": 27}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1134150987894218752", "group": 27}, {"id": "1110", "group": 27}, {"id": "1951", "group": 27}, {"id": "/2019/nl/165/", "group": 27}, {"id": "20:41:02", "group": 27}, {"id": "HoogenHans", "group": 27}, {"id": "Rep\u00fablica Catalana", "group": 27}, {"id": "@Hej_Pej Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemd met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd.", "group": 27}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1134198053261500417", "group": 27}, {"id": "168", "group": 27}, {"id": "275", "group": 27}, {"id": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemd met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd.", "group": 27}, {"id": "I am a Dutch citizen, as a democrat, and I voted in the European elections. I claim that it is the voice of the European citizens in Catalonia, and will be complied with. It is, therefore, unacceptable that the elected MEP's Puigdemont, and Com\u00edn, access to the EU parliament (meps) will be denied.", "group": 27}, {"id": "/2019/fi/2/", "group": 18}, {"id": "13:31:13", "group": 18}, {"id": "DavidCasaMEP", "group": 18}, {"id": "Brussels; Malta", "group": 18}, {"id": "Wara l-elezzjonijiet tal-PE issa bdew negozjati dwar min se jkun qed imexxi l-istituzzjonijiet Ewropej fil-5 snin li \u0121ejjin.\n\nMill-ewwel indikazzjonijiet, s\u2019issa jidher li l-Partit So\u010bjalista m'huwiex se jmexxi 'l quddiem l-isem ta' @JosephMuscat_JM g\u0127all-ebda kariga. https://t.co/29JwEAyBIm", "group": 18}, {"id": "JosephMuscat_JM", "group": 18}, {"id": "39", "group": 18}, {"id": "Wara l-elezzjonijiet tal-PE issa bdew negozjati dwar min se jkun qed imexxi l-istituzzjonijiet Ewropej fil-5 snin li \u0121ejjin. Mill-ewwel indikazzjonijiet, s\u2019issa jidher li l-Partit So\u010bjalista m'huwiex se jmexxi 'l quddiem l-isem ta' g\u0127all-ebda kariga.", "group": 18}, {"id": "After the EP elections have now started negotiations about who will be leading the European institutions in the next 5 years. From the first indications, so far it seems that the Socialist Party will not take forward the name of for any post.", "group": 18}, {"id": "/2019/lv/8/", "group": 25}, {"id": "10:12:31", "group": 25}, {"id": "LRZinas", "group": 25}, {"id": "Latvia", "group": 25}, {"id": "\u203c\ufe0f Prezidenta v\u0113l\u0113\u0161anas. \u0160obr\u012bd ir saskait\u012btas deput\u0101tu balsis.\nAr 61 balsi par jauno Latvijas Valsts prezidentu ir k\u013cuvis Eiropas Savien\u012bbas Tiesas tiesnesis Egils Levits. https://t.co/YzgxrQWBs4", "group": 25}, {"id": "20", "group": 25}, {"id": "31", "group": 25}, {"id": "\u203c Prezidenta v\u0113l\u0113\u0161anas. \u0160obr\u012bd ir saskait\u012btas deput\u0101tu balsis. Ar 61 balsi par jauno Latvijas Valsts prezidentu ir k\u013cuvis Eiropas Savien\u012bbas Tiesas tiesnesis Egils Levits.", "group": 25}, {"id": "\ufe0f", "group": 25}, {"id": "\u203c In the presidential election. At the moment it is added the meps ' vote. With 61 votes in favour of the new Latvian president, has become the European Union's Court of justice judge Egils Levits.", "group": 25}, {"id": "/2019/lv/56/", "group": 25}, {"id": "05:34:09", "group": 25}, {"id": "Ventiniem", "group": 25}, {"id": "Ventspils, Latvija", "group": 25}, {"id": "Ventspilnieki Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s visvair\u0101k balsoju\u0161i par Nacion\u0101lo apvien\u012bbu @VL_TBLNNK, sasniedzot 21,02%.\nRezult\u0101ti Ventspil\u012b: https://t.co/0z6e18jp0n https://t.co/aA9XWDZ2OP", "group": 25}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132882662450966528", "group": 25}, {"id": "VL_TBLNNK", "group": 25}, {"id": "13", "group": 25}, {"id": "Ventspilnieki Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s visvair\u0101k balsoju\u0161i par Nacion\u0101lo apvien\u012bbu , sasniedzot 21,02%. Rezult\u0101ti Ventspil\u012b:", "group": 25}, {"id": "Ventspils community, the European Parliamentary elections, the most voted for of the National associations in reaching the 21,02%. The Results Of The In San Francisco:", "group": 25}, {"id": "/2019/lv/41/", "group": 25}, {"id": "07:55:49", "group": 25}, {"id": "ltvzinas", "group": 25}, {"id": ".@LRApvieniba l\u012bderis @EdvardsSmiltens \u0161or\u012bt @RitaPanorama neveiksmi Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s skaidroja ar nelielajiem ieguld\u012btajiem finan\u0161u l\u012bdzek\u013ciem priek\u0161v\u0113l\u0113\u0161anu kampa\u0146\u0101 un tehniskaj\u0101m \u0137ibel\u0113m, ar ko v\u0113l\u0113t\u0101ji sask\u0101r\u0101s iepriek\u0161\u0113j\u0101s balso\u0161anas laik\u0101.https://t.co/3toVlIY7hz https://t.co/UNPKhmj9xq", "group": 25}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132918312868954112", "group": 25}, {"id": "LRApvieniba", "group": 25}, {"id": "EdvardsSmiltens", "group": 25}, {"id": "RitaPanorama", "group": 25}, {"id": ". l\u012bderis \u0161or\u012bt neveiksmi Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s skaidroja ar nelielajiem ieguld\u012btajiem finan\u0161u l\u012bdzek\u013ciem priek\u0161v\u0113l\u0113\u0161anu kampa\u0146\u0101 un tehniskaj\u0101m \u0137ibel\u0113m, ar ko v\u0113l\u0113t\u0101ji sask\u0101r\u0101s iepriek\u0161\u0113j\u0101s balso\u0161anas laik\u0101.", "group": 25}, {"id": ". the leader of this morning, the failure of the elections to the European Parliament, explained by the small amount of invested financial means in the pre-election campaign and the technical \u0137ibel\u0113m, which voters experienced earlier in the voting period.", "group": 25}, {"id": "/2019/lt/6/", "group": 24}, {"id": "06:12:20", "group": 24}, {"id": "darkooo", "group": 24}, {"id": "Vilnius, Lithuania", "group": 24}, {"id": "EP rinkimai jau \u012fdomesni - Maldeikien\u0117s traukinys pana\u0161u, kad pakeliui visus vagonus pamet\u0117 ir tik lokomotyvas pasiek\u0117 fini\u0161\u0105. Lemiamas \u0161uolis tapo kry\u010diu :) Paksas ir Zuokas galutinai mir\u0117. Guogai nepa\u0117jo pokeris su Puteikiu. Uspaskis su Toma\u0161evskiu ant savo auditorijos i\u0161jojo.", "group": 24}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132892270833938432", "group": 24}, {"id": "The EP elections are already more interesting - Maldeikien\u0117s the train seems to be the way all cars lost and only the locomotive reached the finish line. The decisive jump became kry\u010diu :) Paksas and Zuokas finally died. Guogai nepa\u0117jo poker with Puteikiu. Uspaskis with Toma\u0161evskiu on your audience i\u0161jojo.", "group": 24}, {"id": "/2019/lt/7/", "group": 24}, {"id": "00:10:38", "group": 24}, {"id": "KaMykolas", "group": 24}, {"id": "Naktis.", "group": 24}, {"id": "Viena \u012fdomesni\u0173 savivaldybi\u0173 - \u0160al\u010dinink\u0173. Top 3 pasirinkimai:\n1. Toma\u0161evskio blokas\n2. Pakso jud\u0117jimas\n3. Darbo Partija\n\nVilniaus rajone - pana\u0161i situacija, tik kad nedorieji Krikdemai perskyr\u0117 trijul\u0119. Source: https://t.co/DsXj0yIzS3\n#Rinkimai2019", "group": 24}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132801246455390208", "group": 24}, {"id": "Viena \u012fdomesni\u0173 savivaldybi\u0173 - \u0160al\u010dinink\u0173. Top 3 pasirinkimai: 1. Toma\u0161evskio blokas 2. Pakso jud\u0117jimas 3. Darbo Partija Vilniaus rajone - pana\u0161i situacija, tik kad nedorieji Krikdemai perskyr\u0117 trijul\u0119. Source:", "group": 24}, {"id": "One of the more interesting municipal - \u0160al\u010dininkai. Top 3 choices: 1. In toma\u0161evski's block 2. Paksas movement 3. The labour Party in Vilnius district - a similar situation, only that the wicked Krikdemai perskyr\u0117 triplet. Source:", "group": 24}, {"id": "/2019/lt/2/", "group": 24}, {"id": "14:06:19", "group": 24}, {"id": "Sputnik_lietuva", "group": 24}, {"id": "Vilnius, Lietuva", "group": 24}, {"id": "Lietuvoje \u012fvyko prezidento ir Europos Parlamento rinkimai. \u017dmon\u0117s i\u0161rei\u0161k\u0117 savo vali\u0105 ir dabar turi teis\u0119 reikalauti i\u0161 naujojo prezidento ir EP nari\u0173 gerinti gyvenimo kokyb\u0119 ir santykius su kaimynin\u0117mis valstyb\u0117mis\nhttps://t.co/SBR8n24bQT", "group": 24}, {"id": "https://sputniknews.lt/satires/20190529/9171064/rinkimai-baigesi-kas-laukia-tautos.html", "group": 24}, {"id": "Lietuvoje \u012fvyko prezidento ir Europos Parlamento rinkimai. \u017dmon\u0117s i\u0161rei\u0161k\u0117 savo vali\u0105 ir dabar turi teis\u0119 reikalauti i\u0161 naujojo prezidento ir EP nari\u0173 gerinti gyvenimo kokyb\u0119 ir santykius su kaimynin\u0117mis valstyb\u0117mis", "group": 24}, {"id": "Took place in lithuania's presidential and European Parliament elections. The people have expressed their will and now has the right to demand from the new president and members of the EP to improve the quality of life and relations with neighbouring states", "group": 24}, {"id": "/2019/it/10388/", "group": 23}, {"id": "07:00:04", "group": 23}, {"id": "lercionotizie", "group": 23}, {"id": "#ultimora Elezioni europee, Greta Thunberg ci ripensa: \"Ma s\u00ec, estinguiamoci\"\nhttps://t.co/GKrGcpxLCa", "group": 23}, {"id": "https://www.lercio.it/elezioni-europee-greta-thunberg-ci-ripensa-ma-si-estinguiamoci/", "group": 23}, {"id": "ultimora", "group": 23}, {"id": "2352", "group": 23}, {"id": "6639", "group": 23}, {"id": "Elezioni europee, Greta Thunberg ci ripensa: \"Ma s\u00ec, estinguiamoci\"", "group": 23}, {"id": "The european elections, Greta Thunberg reconsiders: \"But yes, estinguiamoci\"", "group": 23}, {"id": "/2019/it/7310/", "group": 23}, {"id": "12:11:47", "group": 23}, {"id": "CesareSacchetti", "group": 23}, {"id": "Brussels, Belgium", "group": 23}, {"id": "A Riace, la citt\u00e0 di Mimmo Lucano, a processo per associazione a delinquere, la Lega vince con il 30%. Strano. I media ci avevano detto che Riace era a favore del \"meraviglioso modello d'accoglienza\" di Lucano. La Riace dei media non \u00e8 mai esistita.\nhttps://t.co/c8gTATXrQS", "group": 23}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132982731867082753", "group": 23}, {"id": "533", "group": 23}, {"id": "1125", "group": 23}, {"id": "A Riace, la citt\u00e0 di Mimmo Lucano, a processo per associazione a delinquere, la Lega vince con il 30%. Strano. I media ci avevano detto che Riace era a favore del \"meraviglioso modello d'accoglienza\" di Lucano. La Riace dei media non \u00e8 mai esistita.", "group": 23}, {"id": "In Riace, the town of Mimmo Lucano, a process for criminal association, the League won with 30%. Strange. The media had told us that Statues were in favour of the \"wonderful model of hospitality\" of Lucan. The Statues of the media has never existed.", "group": 23}, {"id": "/2019/it/472/", "group": 23}, {"id": "2019-05-31", "group": 23}, {"id": "21:19:07", "group": 23}, {"id": "gianni_rassu", "group": 23}, {"id": "A La Maddalena, isola della Sardegna, erano destinati 15Mln \u20ac per riparare ai danni del mancato G8.\n\nAlle elezioni europee la Lega \u00e8 il primo partito con il 35,74%.\n\nIl giorno dopo le elezioni il Governo scippa i 15Mln \u20ac \n\nIl meridione povero che si fa servo del suo carnefice.", "group": 23}, {"id": "465", "group": 23}, {"id": "1293", "group": 23}, {"id": "A La Maddalena, isola della Sardegna, erano destinati 15Mln \u20ac per riparare ai danni del mancato G8. Alle elezioni europee la Lega \u00e8 il primo partito con il 35,74%. Il giorno dopo le elezioni il Governo scippa i 15Mln \u20ac Il meridione povero che si fa servo del suo carnefice.", "group": 23}, {"id": "La Maddalena, the island of Sardinia, were intended 15Mln \u20ac to repair the damage of the non-G8. In the european elections, the League is the first party with the 35,74%. The day after the elections, the Government scippa the 15Mln \u20ac The south poor, who makes himself the servant of his executioner.", "group": 23}, {"id": "/2019/hu/6/", "group": 22}, {"id": "2019-05-28", "group": 22}, {"id": "09:31:07", "group": 22}, {"id": "Europarl_HU", "group": 22}, {"id": "Br\u00fcsszel", "group": 22}, {"id": "#EUv\u00e1laszt\u00e1s2019: a r\u00e9szv\u00e9teli ar\u00e1ny 21 orsz\u00e1gban n\u00f6vekedett, 7 orsz\u00e1gban t\u00f6bb mint 10 sz\u00e1zal\u00e9kkal. A legnagyobb n\u00f6veked\u00e9s a spanyolokn\u00e1l t\u00f6rt\u00e9nt, t\u00f6bb mint 20 sz\u00e1zal\u00e9kkal. \u00d6sszefoglal\u00f3 cikk\u00fcnk \u2192 https://t.co/9MWcHucgQA https://t.co/eq62CsovVT", "group": 22}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133304686214340608", "group": 22}, {"id": "EUv\u00e1laszt\u00e1s2019", "group": 22}, {"id": ": a r\u00e9szv\u00e9teli ar\u00e1ny 21 orsz\u00e1gban n\u00f6vekedett, 7 orsz\u00e1gban t\u00f6bb mint 10 sz\u00e1zal\u00e9kkal. A legnagyobb n\u00f6veked\u00e9s a spanyolokn\u00e1l t\u00f6rt\u00e9nt, t\u00f6bb mint 20 sz\u00e1zal\u00e9kkal. \u00d6sszefoglal\u00f3 cikk\u00fcnk \u2192", "group": 22}, {"id": ": the participation of 21 countries and increased in 7 countries by more than 10 percent. The largest increase in spain happened more than 20 percent. Summary article \u2192", "group": 22}, {"id": "/2019/hu/12/", "group": 22}, {"id": "12:46:29", "group": 22}, {"id": "geritwo", "group": 22}, {"id": "Budapest, Hungary", "group": 22}, {"id": "A budapesti ker\u00fcletek k\u00e9tharmad\u00e1t is viheti az ellenz\u00e9k \u0151sszel a vas\u00e1rnapi eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n \u00ab M\u00e9rce https://t.co/8GWSzdkTmJ", "group": 22}, {"id": "https://merce.hu/pp/2019/05/27/igy-rendezodik-at-az-europai-politika-az-ep-valasztasok-masnapjarol-percrol-percre/a-budapesti-keruletek-ketharmadat-is-viheti-az-ellenzek-osszel-a-vasarnapi-eredmenyek-alapjan/", "group": 22}, {"id": "A budapesti ker\u00fcletek k\u00e9tharmad\u00e1t is viheti az ellenz\u00e9k \u0151sszel a vas\u00e1rnapi eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n \u00ab M\u00e9rce", "group": 22}, {"id": "The budapest districts two-thirds can take on the opposition in the fall, the Sunday results are based on \" Standards", "group": 22}, {"id": "/2019/hu/2/", "group": 22}, {"id": "22:27:11", "group": 22}, {"id": "TorteiKaroly", "group": 22}, {"id": "#H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p 2019 05 30 - H\u00cdR TV - Eur\u00f3pai v\u00e1laszt\u00e1sok 2019 https://t.co/hfRYfTS7gP", "group": 22}, {"id": "https://www.youtube.com/watch?v=734ElibHsPU", "group": 22}, {"id": "H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p", "group": 22}, {"id": "2019 05 30 - H\u00cdR TV - Eur\u00f3pai v\u00e1laszt\u00e1sok 2019", "group": 22}, {"id": "2019 05 30 - NEWS TV - European elections 2019", "group": 22}, {"id": "/2019/hr/6/", "group": 21}, {"id": "2019-06-02", "group": 21}, {"id": "09:00:35", "group": 21}, {"id": "HRTsport", "group": 21}, {"id": "Novo zlato za @SinkovicBros &gt;&gt;&gt; https://t.co/2nelioshie", "group": 21}, {"id": "https://sport.hrt.hr/517795/izbori/braca-sinkovic-europski-prvaci", "group": 21}, {"id": "SinkovicBros", "group": 21}, {"id": "7", "group": 21}, {"id": "25", "group": 21}, {"id": "Novo zlato za &gt;&gt;&gt;", "group": 21}, {"id": "New gold &gt;&gt;&gt;", "group": 21}, {"id": "/2019/hr/5/", "group": 21}, {"id": "09:08:10", "group": 21}, {"id": "hrtvijesti", "group": 21}, {"id": "Aktualni i relevantni", "group": 21}, {"id": "\u010cestitamo! \ud83c\udfc6\ud83d\udc4fhttps://t.co/jqxmtictkR", "group": 21}, {"id": "https://bit.ly/2HPLkk8", "group": 21}, {"id": "\u010cestitamo! ", "group": 21}, {"id": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f", "group": 21}, {"id": "Congratulations!", "group": 21}, {"id": "/2019/hr/75/", "group": 21}, {"id": "08:43:31", "group": 21}, {"id": "DNEVNIKhr", "group": 21}, {"id": "Republic of Croatia", "group": 21}, {"id": "[FOTO] Osim @BiljanaBorzan,  u @Europarl_HR vra\u0107a se i @TPicula. Iako je bio nositelj liste @SDPHrvatske, ipak nije uspio prikupiti vi\u0161e glasova od @BiljanaBorzan. #dnevnikhr #izboriEU2019 @novahr \n\nVi\u0161e na --&gt; https://t.co/mgeBYQVaQ7 https://t.co/1D8mwPdXGM", "group": 21}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132930320079183873", "group": 21}, {"id": "BiljanaBorzan", "group": 21}, {"id": "Europarl_HR", "group": 21}, {"id": "TPicula", "group": 21}, {"id": "SDPHrvatske", "group": 21}, {"id": "9", "group": 21}, {"id": "[FOTO] Osim , u vra\u0107a se i . Iako je bio nositelj liste , ipak nije uspio prikupiti vi\u0161e glasova od . Vi\u0161e na --&gt;", "group": 21}, {"id": "[PHOTO] in addition , returns and . Although he was the bearer of lists , however, failed to gather more votes than . More at --&gt;", "group": 21}, {"id": "/2019/ga/2/", "group": 20}, {"id": "12:10:22", "group": 20}, {"id": "DarrenJPrior", "group": 20}, {"id": "Baile Lotrail / Luttrellstown, Caisle\u00e1n Cnucha / Castleknock, Baile \u00c1tha Cliath / Dublin, \u00c9ire / Ireland.", "group": 20}, {"id": "Ar mo chl\u00e1r raidi\u00f3 Gaeilge ar @NearFM an D\u00e9ardaoin seo beidh m\u00e9 ag caint le hEoghan \u00d3 N\u00e9ill @eoghan7 \u00f3 @raidiofailte faoi na toghch\u00e1in \u00e1iti\u00fala agus Eorpacha in \u00c9irinn idir thuaidh agus theas an mh\u00ed seo.\n#Togh19 #LE19 #EP2019 #EE19", "group": 20}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133707148989489154", "group": 20}, {"id": "nearfm", "group": 20}, {"id": "eoghan7", "group": 20}, {"id": "Ar mo chl\u00e1r raidi\u00f3 Gaeilge ar an D\u00e9ardaoin seo beidh m\u00e9 ag caint le hEoghan \u00d3 N\u00e9ill \u00f3 faoi na toghch\u00e1in \u00e1iti\u00fala agus Eorpacha in \u00c9irinn idir thuaidh agus theas an mh\u00ed seo.", "group": 20}, {"id": "On my radio programme in Irish on this Thursday I will be talking to eoghan \u00d3 N\u00e9ill, from about the local and European elections in Ireland between north and south this month.", "group": 20}, {"id": "/2019/ga/3/", "group": 20}, {"id": "15:02:31", "group": 20}, {"id": "NuachtTG4", "group": 20}, {"id": "\u00c9ire", "group": 20}, {"id": "Ag gr\u00fapa nua-bhunaithe Nigel Farage, an Brexit Party, at\u00e1 an l\u00e1mh in uachtar sna toghch\u00e1in Eorpacha sa mBreatain. #V\u00f3ta2019 https://t.co/1X27QBUJp1", "group": 20}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133025699089059840", "group": 20}, {"id": "Ag gr\u00fapa nua-bhunaithe Nigel Farage, an Brexit Party, at\u00e1 an l\u00e1mh in uachtar sna toghch\u00e1in Eorpacha sa mBreatain.", "group": 20}, {"id": "By a new group-based Nigel Farage, the Brexit Party, which is the upper hand in the European elections in britain.", "group": 20}, {"id": "/2019/ga/4/", "group": 20}, {"id": "12:04:51", "group": 20}, {"id": "Europarl_GA", "group": 20}, {"id": "An Bhruis\u00e9il & Strasbourg", "group": 20}, {"id": "Bh\u00edomar ag obair go d\u00e9anach san o\u00edche ar\u00e9ir! Agus v\u00f3ta\u00ed f\u00f3s \u00e1 gcomhaireamh in \u00c9irinn, caith s\u00fail ar an leathanach seo leis an nuacht is d\u00e9ana\u00ed faoi na toghch\u00e1in Eorpacha \u2192 https://t.co/5fudWL8tN5 https://t.co/qEqd4jpVye", "group": 20}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132980987082805249", "group": 20}, {"id": "Bh\u00edomar ag obair go d\u00e9anach san o\u00edche ar\u00e9ir! Agus v\u00f3ta\u00ed f\u00f3s \u00e1 gcomhaireamh in \u00c9irinn, caith s\u00fail ar an leathanach seo leis an nuacht is d\u00e9ana\u00ed faoi na toghch\u00e1in Eorpacha \u2192", "group": 20}, {"id": "We were working late into the night last night! And votes are still being count in Ireland, take a look at this page with the latest news about the European elections \u2192", "group": 20}, {"id": "/2019/fr/19377/", "group": 19}, {"id": "07:52:21", "group": 19}, {"id": "Samira__oft", "group": 19}, {"id": "Lille, France", "group": 19}, {"id": "Un parti anti-europ\u00e9en en t\u00eate des \u00e9lections europ\u00e9ennes https://t.co/ND8mMtePl9", "group": 19}, {"id": "https://twitter.com/Brainlet_meme/status/1132731667137929217", "group": 19}, {"id": "2266", "group": 19}, {"id": "5091", "group": 19}, {"id": "Un parti anti-europ\u00e9en en t\u00eate des \u00e9lections europ\u00e9ennes", "group": 19}, {"id": "An anti-european party topped the european parliament elections", "group": 19}, {"id": "/2019/fr/6663/", "group": 19}, {"id": "15:52:19", "group": 19}, {"id": "EmmanuelMacron", "group": 19}, {"id": "France", "group": 19}, {"id": "Beaucoup disaient l'Europe fatigu\u00e9e. Vous avez d\u00e9montr\u00e9 le contraire en participant de mani\u00e8re in\u00e9dite aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. \u00c0 nous de construire un projet \u00e0 votre image : qui r\u00e9ponde \u00e0 l'urgence climatique, qui reb\u00e2tisse un mod\u00e8le de progr\u00e8s et qui vous prot\u00e8ge davantage.", "group": 19}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133400619824418817", "group": 19}, {"id": "2250", "group": 19}, {"id": "11437", "group": 19}, {"id": "Many say Europe tired. You have demonstrated otherwise by participating in a novel way the european elections. For us to build a project in your own image : that responds to the climate emergency, which reb\u00e2tisse a model of progress and that protects you more.", "group": 19}, {"id": "/2019/fr/3590/", "group": 19}, {"id": "22:15:23", "group": 19}, {"id": "LenaSelles33", "group": 19}, {"id": "Barcelona, Republic Catalonia", "group": 19}, {"id": "Bon soir:\n@Europarl_EN @EP_President\nJe suis catalane. \nJ'ai donn\u00e9 ma voix aux \u00e9lections europ\u00e9ennes au Pr\u00e9sident Carles Puigdemont  @KRLS et au d\u00e9put\u00e9 @toni_comin. \n\ud83d\udc49 Vous venez d'usurper mon vote, Cher Monsieur.\n\ud83d\udc49 Qu\u2019es-ce qu\u2019on va faire maintenant?", "group": 19}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133859406624559104", "group": 19}, {"id": "Europarl_EN", "group": 19}, {"id": "EP_President", "group": 19}, {"id": "1552", "group": 19}, {"id": "2479", "group": 19}, {"id": "Bon soir: Je suis catalane. J'ai donn\u00e9 ma voix aux \u00e9lections europ\u00e9ennes au Pr\u00e9sident Carles Puigdemont et au d\u00e9put\u00e9 . Vous venez d'usurper mon vote, Cher Monsieur. Qu\u2019es-ce qu\u2019on va faire maintenant?", "group": 19}, {"id": "\ud83d\udc49", "group": 19}, {"id": "Good evening: I am Catalan. I gave my vote to the european elections the President, Carles Puigdemont, and the member of parliament . You come to usurp my vote, Dear Sir. What are we going to do now?", "group": 19}, {"id": "/2019/fi/32/", "group": 18}, {"id": "07:22:36", "group": 18}, {"id": "Lassukat", "group": 18}, {"id": "Jyv\u00e4skyl\u00e4, Suomi", "group": 18}, {"id": "Hesarin skitsofreninen uutisointi EU-vaalien tuloksesta. \ud83d\ude32\ud83e\udd14 Samoissa artikkeleissa kerrotaan oikeistopopulistien sek\u00e4 h\u00e4vinneen ett\u00e4 voittaneen EU-vaalit. \ud83d\udca9 #Hesari #EUvaalit2019 #eurooppa https://t.co/D3hqGpxPuV", "group": 18}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132909955315642368", "group": 18}, {"id": "12", "group": 18}, {"id": "63", "group": 18}, {"id": "Hesarin skitsofreninen uutisointi EU-vaalien tuloksesta. Samoissa artikkeleissa kerrotaan oikeistopopulistien sek\u00e4 h\u00e4vinneen ett\u00e4 voittaneen EU-vaalit. ", "group": 18}, {"id": "\ud83d\ude32\ud83e\udd14", "group": 18}, {"id": "\ud83d\udca9", "group": 18}, {"id": "The entire skitsofrenista of news reporting the EU-election results. In the same article describes the right-wing populists, as well as losing that winning the EU elections.", "group": 18}, {"id": "/2019/fi/9/", "group": 18}, {"id": "12:14:16", "group": 18}, {"id": "EUkomissio", "group": 18}, {"id": "Helsinki", "group": 18}, {"id": "EU-vaalit 2019 \u2013 onko EU nyt vahvempi vai rikkonaisempi? pohtii apulaisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6mme @BlassarMaria blogissamme: https://t.co/tWyLkapK4q #EUvaalit2019", "group": 18}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133708129483526144", "group": 18}, {"id": "BlassarMaria", "group": 18}, {"id": "15", "group": 18}, {"id": "EU-vaalit 2019 \u2013 onko EU nyt vahvempi vai rikkonaisempi? pohtii apulaisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6mme blogissamme:", "group": 18}, {"id": "EU elections in 2019 \u2013 is the EU now a stronger or more broken? consider the deputy chief of the us on our blog:", "group": 18}, {"id": "/2019/fi/17/", "group": 18}, {"id": "07:03:39", "group": 18}, {"id": "tasaarvoTANE", "group": 18}, {"id": "Suomi", "group": 18}, {"id": "EU-vaalit ovat takana ja Suomessa valittiin parlamenttiin 7 naista ja 6 miest\u00e4, mik\u00e4 on hieno tulos sukupuolten tasa-arvoisen edustuksen n\u00e4k\u00f6kulmasta! Laajempaa analyysia EU-vaalien tuloksesta sukupuolin\u00e4k\u00f6kulmasta koko EU:n alueella l\u00f6ytyy @EUGenDem\u200bin blogista. #EUvaalit2019 https://t.co/K7XwnwYQYY", "group": 18}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133267574500864000", "group": 18}, {"id": "14", "group": 18}, {"id": "EU-vaalit ovat takana ja Suomessa valittiin parlamenttiin 7 naista ja 6 miest\u00e4, mik\u00e4 on hieno tulos sukupuolten tasa-arvoisen edustuksen n\u00e4k\u00f6kulmasta! Laajempaa analyysia EU-vaalien tuloksesta sukupuolin\u00e4k\u00f6kulmasta koko EU:n alueella l\u00f6ytyy \u200bin blogista.", "group": 18}, {"id": "The EU elections are behind and Finland was elected to parliament 7 women and 6 men, which is a great result for the gender equality of representation point of view! A broader analysis of european election results from a gender perspective the whole of the EU area can be found in the blog.", "group": 18}, {"id": "/2019/et/6/", "group": 17}, {"id": "06:11:02", "group": 17}, {"id": "kristjanlepik", "group": 17}, {"id": "1/ Euroopa Parlamendi valimiste kokkuv\u00f5te: suurep\u00e4rane Marina Kaljuranna s\u00f5it, t\u00f5sised h\u00e4irekellad Keskerakonnale ning Euroopas ei domineerinud parem\u00e4\u00e4rmuslased, vaid tugevad hoopis rohelised suunad. #valimised L\u00f5ng allpool:", "group": 17}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132891943833427969", "group": 17}, {"id": "1/ Euroopa Parlamendi valimiste kokkuv\u00f5te: suurep\u00e4rane Marina Kaljuranna s\u00f5it, t\u00f5sised h\u00e4irekellad Keskerakonnale ning Euroopas ei domineerinud parem\u00e4\u00e4rmuslased, vaid tugevad hoopis rohelised suunad. L\u00f5ng allpool:", "group": 17}, {"id": "1/ elections to the European Parliament summary: an excellent Marina kaljurand the race, serious alarm bells Party, and in Europe is dominated by right-wing extremists, but strong instead of green directions. Thread below:", "group": 17}, {"id": "/2019/et/3/", "group": 17}, {"id": "06:45:31", "group": 17}, {"id": "KuusikPiret", "group": 17}, {"id": "Tallinn, Estonia", "group": 17}, {"id": "\"Olukorrast Riigis Erisaade: Euroopa Parlamendi Valimised 2019\" | \nSaate teises pooles r\u00e4\u00e4kisime koos @lobjakas, @AKarnau ja T\u00f5nis Saartsiga valimiste tulemustest, Eestist laiemalt ning natukene Euroopast ka @raadio2 | Kuula siit: https://t.co/79DHfTDeuj", "group": 17}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133263009026121731", "group": 17}, {"id": "lobjakas", "group": 17}, {"id": "\"Olukorrast Riigis Erisaade: Euroopa Parlamendi Valimised 2019\" | Saate teises pooles r\u00e4\u00e4kisime koos , ja T\u00f5nis Saartsiga valimiste tulemustest, Eestist laiemalt ning natukene Euroopast ka | Kuula siit:", "group": 17}, {"id": "\"The situation in the Country Erisaade: the European Parliament elections in 2019\" | you Can in the second half we talked with , and T\u00f5nis Saartsiga election results, from Estonia to wider, and a little bit of Europe in the | Listen here:", "group": 17}, {"id": "/2019/et/7/", "group": 17}, {"id": "05:31:00", "group": 17}, {"id": "HansVre", "group": 17}, {"id": "Heitsin kiire pilgu Facebooki ja Twitterisse ja sain aru, et Euroopa Parlamendi valimised v\u00f5itis Soome.", "group": 17}, {"id": "11", "group": 17}, {"id": "Emissions I a quick look at Facebook and Twitter, and I realized that the European Parliament elections, won by the Finnish.", "group": 17}, {"id": "/2019/es/3191/", "group": 16}, {"id": "20:07:51", "group": 16}, {"id": "hermanntertsch", "group": 16}, {"id": "Los medios espa\u00f1oles ocultan los hechos clave de las elecciones europeas: Merkel y Macron han sufrido una cat\u00e1strofe electoral, el apa\u00f1o cl\u00e1sico de PPE y GSocialista por primera vez no suma mayor\u00eda y el socialismo avanza a la desaparici\u00f3n, salvando a\u00fan a su anomal\u00eda espa\u00f1ola.", "group": 16}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133102535672307713", "group": 16}, {"id": "1351", "group": 16}, {"id": "2687", "group": 16}, {"id": "The Spanish media hide the key facts of the european elections: Merkel and Macron have suffered an electoral catastrophe, the hack classic of PPE and GSocialista for the first time does not amount to majority and socialism is advancing to the disappearance, saving even his abnormality Spanish.", "group": 16}, {"id": "/2019/es/630/", "group": 16}, {"id": "13:57:28", "group": 16}, {"id": "elrepublicanet", "group": 16}, {"id": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "group": 16}, {"id": "No soy catal\u00e1n, pero las pasadas elecciones europeas fui uno de los 1.025.411 votantes del MHP Carles Puigdemont. Ejerc\u00ed libremente mi elecci\u00f3n a un ciudadano LIBRE y ELEGIBLE es por eso que EXIJO hacer efectivo mi voto y otros 1.025.411 d\u00e1ndoles voz en Europa a trav\u00e9s de @KRLS", "group": 16}, {"id": "KRLS", "group": 16}, {"id": "1261", "group": 16}, {"id": "3719", "group": 16}, {"id": "No soy catal\u00e1n, pero las pasadas elecciones europeas fui uno de los 1.025.411 votantes del MHP Carles Puigdemont. Ejerc\u00ed libremente mi elecci\u00f3n a un ciudadano LIBRE y ELEGIBLE es por eso que EXIJO hacer efectivo mi voto y otros 1.025.411 d\u00e1ndoles voz en Europa a trav\u00e9s de", "group": 16}, {"id": "I'm not Catalan, but the last european elections I was one of the 1.025.411 voters of MHP, Carles Puigdemont. I worked freely my choice to be a FREE citizen and ELIGIBLE is for this reason that I DEMAND to do cash my vote and other 1.025.411 them to have a voice in Europe through", "group": 16}, {"id": "/2019/es/3107/", "group": 16}, {"id": "20:59:50", "group": 16}, {"id": "sanchezcastejon", "group": 16}, {"id": "Excelente sinton\u00eda con @EmmanuelMacron. Hemos repasado los resultados de las elecciones europeas desde un enfoque europeo y nacional. Compartimos el deseo de trabajar estrechamente desde postulados europe\u00edstas y progresistas, en una alianza de claro rechazo a la ultraderecha. https://t.co/C6QeHvcB40", "group": 16}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133115619975598080", "group": 16}, {"id": "1186", "group": 16}, {"id": "3905", "group": 16}, {"id": "Excelente sinton\u00eda con . Hemos repasado los resultados de las elecciones europeas desde un enfoque europeo y nacional. Compartimos el deseo de trabajar estrechamente desde postulados europe\u00edstas y progresistas, en una alianza de claro rechazo a la ultraderecha.", "group": 16}, {"id": "Excellent tune with . We have reviewed the results of the european elections from a european approach and national. We share the desire of working closely from postulates pro-european and progressive, an alliance of the clear rejection of the right wing.", "group": 16}, {"id": "/2019/en/24217/", "group": 15}, {"id": "06:55:20", "group": 15}, {"id": "JuliaHB1", "group": 15}, {"id": "London", "group": 15}, {"id": "Leave wins 52% in the EU referendum in 2016. Remoaners: but not by enough.\nLeave wins 80%+ the 2017 general election. Remoaners: but it wasn\u2019t clear.\nLeave wins 2019 European elections. Remoaners: but the combined vote of the Remain losers is higher.\nAnyone seeing a pattern here?", "group": 15}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132903094952628225", "group": 15}, {"id": "7078", "group": 15}, {"id": "19274", "group": 15}, {"id": "Leave wins 52% in the EU referendum in 2016. Remoaners: but not by enough. Leave wins 80%+ the 2017 general election. Remoaners: but it wasn\u2019t clear. Leave wins 2019 European elections. Remoaners: but the combined vote of the Remain losers is higher. Anyone seeing a pattern here?", "group": 15}, {"id": "/2019/en/17787/", "group": 15}, {"id": "12:35:25", "group": 15}, {"id": "DaveWardGS", "group": 15}, {"id": "United Kingdom", "group": 15}, {"id": "When you find out Tommy Robinson got smashed in the European elections... \ud83d\udd7a\ud83e\udd23 #EuropeanElectionResults #EUElectionResults https://t.co/khlhWP5zbl", "group": 15}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132988677360103424", "group": 15}, {"id": "EuropeanElectionResults", "group": 15}, {"id": "4750", "group": 15}, {"id": "16273", "group": 15}, {"id": "When you find out Tommy Robinson got smashed in the European elections... ", "group": 15}, {"id": "\ud83d\udd7a\ud83e\udd23", "group": 15}, {"id": "/2019/en/4600/", "group": 15}, {"id": "20:41:46", "group": 15}, {"id": "We won the elections in Catalonia... but the \"democratic\" general secretary of the European Parliament considers that our voters are less respectable than the rest. Is this the real european democracy? We will to continue fighting for freedom, for human rights. And we will do it. https://t.co/LpqkLuz6wT", "group": 15}, {"id": "https://twitter.com/POLITICOEurope/status/1133826100759617537", "group": 15}, {"id": "3842", "group": 15}, {"id": "6644", "group": 15}, {"id": "We won the elections in Catalonia... but the \"democratic\" general secretary of the European Parliament considers that our voters are less respectable than the rest. Is this the real european democracy? We will to continue fighting for freedom, for human rights. And we will do it.", "group": 15}, {"id": "/2019/el/3128/", "group": 14}, {"id": "18:26:48", "group": 14}, {"id": "omadaalithias", "group": 14}, {"id": "\u03a6\u03b5\u03cd\u03b3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5. \u039c\u03b5 \u03c8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.\n\u03a4\u03c3\u03af\u03c0\u03c1\u03b1\u03c2: \u0394\u03b5\u03bd \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ce \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf 2014 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 https://t.co/ARlVcqnFb8", "group": 14}, {"id": "366", "group": 14}, {"id": "925", "group": 14}, {"id": "\u03a6\u03b5\u03cd\u03b3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5. \u039c\u03b5 \u03c8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u03a4\u03c3\u03af\u03c0\u03c1\u03b1\u03c2: \u0394\u03b5\u03bd \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ce \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf 2014 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2", "group": 14}, {"id": "He leaves as he came. With lies. Tsipras: I didn't ask directly national elections in 2014 after the european Elections", "group": 14}, {"id": "/2019/el/408/", "group": 14}, {"id": "07:28:50", "group": 14}, {"id": "\"\u039c\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7\" \u03c6\u03ce\u03bd\u03b1\u03b6\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 3,8%.\n\u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2. https://t.co/FhuqZ8mXkP", "group": 14}, {"id": "355", "group": 14}, {"id": "873", "group": 14}, {"id": "\"\u039c\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7\" \u03c6\u03ce\u03bd\u03b1\u03b6\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 3,8%. \u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2.", "group": 14}, {"id": "\"Don't take any critical decision without our consent,\" he shouted after the european Elections of 2014, which won just 3.8%. Now run to appoint the leadership of the justice.", "group": 14}, {"id": "/2019/el/1172/", "group": 14}, {"id": "06:47:38", "group": 14}, {"id": "\u0391\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03b2\u03b3\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2.\n\n\u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ce \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9, \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7. https://t.co/2au07P7U9D", "group": 14}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133988317924659201", "group": 14}, {"id": "200", "group": 14}, {"id": "511", "group": 14}, {"id": "\u0391\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03b2\u03b3\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ce \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9, \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7.", "group": 14}, {"id": "Immediately after the european elections of 2014, he came out and said that the government has no standing morally and politically to commit the country with decisions. Now while he has fallen, he wants to appoint himself the new leadership to Justice.", "group": 14}, {"id": "/2019/de/4990/", "group": 13}, {"id": "16:00:00", "group": 13}, {"id": "_FriedrichMerz", "group": 13}, {"id": "Deutschland", "group": 13}, {"id": "Nach dieser #Europawahl muss sich die @CDU fragen, warum wir nach 14 Jahren #Klimakanzlerin unsere Klimaziele verfehlen, Haushalte und Unternehmen mit den h\u00f6chsten Strompreisen Europas belasten und die strategische und kulturelle Kontrolle \u00fcber das Thema verloren haben. (TeamFM) https://t.co/47O1AH1cKF", "group": 13}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133402551360151553", "group": 13}, {"id": "Europawahl", "group": 13}, {"id": "Klimakanzlerin", "group": 13}, {"id": "CDU", "group": 13}, {"id": "973", "group": 13}, {"id": "3943", "group": 13}, {"id": "Nach dieser muss sich die fragen, warum wir nach 14 Jahren unsere Klimaziele verfehlen, Haushalte und Unternehmen mit den h\u00f6chsten Strompreisen Europas belasten und die strategische und kulturelle Kontrolle \u00fcber das Thema verloren haben. (TeamFM)", "group": 13}, {"id": "After this, the questions why we, after 14 years, our climate, miss, households and businesses with the highest electricity prices in Europe, and strategic and cultural control over the issue have lost must. (TeamFM)", "group": 13}, {"id": "/2019/de/1039/", "group": 13}, {"id": "12:25:13", "group": 13}, {"id": "Wahlen_DE", "group": 13}, {"id": "Die erste #Sonntagsfrage zur #Bundestagswahl (#btw #btw21) nach der #Europawahl, vom 01.06.2019\n\nForsa f\u00fcr RTL/n-tv:\n\nGR\u00dcNE: 27% (+9)\nCDU/CSU: 26% (-2)\nSPD: 12% (-5)\nAfD: 11% (-2)\nFDP: 8%\nLINKE: 7% (-1)\nSonstige: 9% (+1)\n\n+/- zur letzten #Umfrage vom 27.05.2019 https://t.co/OeI00RrRBm", "group": 13}, {"id": "Sonntagsfrage", "group": 13}, {"id": "Bundestagswahl", "group": 13}, {"id": "btw", "group": 13}, {"id": "btw21", "group": 13}, {"id": "Umfrage", "group": 13}, {"id": "952", "group": 13}, {"id": "2856", "group": 13}, {"id": "Die erste zur ( ) nach der , vom 01.06.2019 Forsa f\u00fcr RTL/n-tv: GR\u00dcNE: 27% (+9) CDU/CSU: 26% (-2) SPD: 12% (-5) AfD: 11% (-2) FDP: 8% LINKE: 7% (-1) Sonstige: 9% (+1) +/- zur letzten vom 27.05.2019", "group": 13}, {"id": "The first for ( ) after the , from the 01.06.2019 Forsa for RTL/n-tv: GREEN: 27% (+9) CDU/CSU: 26% (-2) SPD: 12% (-5) AfD: 11% (-2) FDP: 8% LEFT-hand: 7% (-1) Other: 9% (+1) +/- the last of 27.05.2019", "group": 13}, {"id": "/2019/de/4816/", "group": 13}, {"id": "17:02:22", "group": 13}, {"id": "Alice_Weidel", "group": 13}, {"id": "Berlin, Deutschland", "group": 13}, {"id": "Das B\u00fcndnis f\u00fcr Innovation &amp; Gerechtigkeit (BIG) ist eine in Istanbul gegr\u00fcndete und der AKP nahestehende Partei, die im Stimmbezirk 1001 in #Duisburg satte 35,7 % holte und st\u00e4rkste Kraft ist. Hetze gegen Juden und Homosexuelle geh\u00f6ren zum guten Ton. #unserezukunft #europawahl https://t.co/47FbwVQ8kc", "group": 13}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133418247901069312", "group": 13}, {"id": "495", "group": 13}, {"id": "1050", "group": 13}, {"id": "Das B\u00fcndnis f\u00fcr Innovation &amp; Gerechtigkeit (BIG) ist eine in Istanbul gegr\u00fcndete und der AKP nahestehende Partei, die im Stimmbezirk 1001 in satte 35,7 % holte und st\u00e4rkste Kraft ist. Hetze gegen Juden und Homosexuelle geh\u00f6ren zum guten Ton.", "group": 13}, {"id": "The Alliance for Innovation &amp; justice (BIG) is a Istanbul based and the ACP related party, which won in the voting district 1001 in a whopping 35.7% and the strongest force is. Incitement against Jews and homosexuals belong to the good tone.", "group": 13}, {"id": "/2019/da/17/", "group": 12}, {"id": "19:48:08", "group": 12}, {"id": "LukasJohansenX", "group": 12}, {"id": "EU er en katastrofe - og EU-valget viser EU g\u00e5r mot oppl\u00f8sning! \n\nEU-valgets store vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage\n\nDe store taperne ble globalistene: Macron, May, Merkel\n\nGodt fra WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe #Debatten #NRKDebatt\n\nhttps://t.co/xHTRHnlY13", "group": 12}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133459963223912450", "group": 12}, {"id": "8", "group": 12}, {"id": "23", "group": 12}, {"id": "EU er en katastrofe - og EU-valget viser EU g\u00e5r mot oppl\u00f8sning! EU-valgets store vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage De store taperne ble globalistene: Macron, May, Merkel Godt fra WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe", "group": 12}, {"id": "The EU is a disaster - and the EU-elections show the EU is mot oppl\u00f8sning! The EU-election-big vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage, The big taperne diaper globalistene: Macron, May, Merkel Good from the WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe", "group": 12}, {"id": "/2019/da/51/", "group": 12}, {"id": "09:35:35", "group": 12}, {"id": "ClausEkstrom", "group": 12}, {"id": "University of Copenhagen", "group": 12}, {"id": "Jeg har skrevet lidt om sammenvejning af prognoser og pr\u00e6diktioner for det kommende folketingsvalg (fra f\u00f8r resultatet af EU-valget l\u00f8b ind).  https://t.co/I56KEAVQeA\n\nVil du v\u00e6re med i en \"konkurrence\" om at pr\u00e6diktere valgresultatet, s\u00e5 deltag p\u00e5 https://t.co/EqooSWc2j2 https://t.co/yJXCfEi0Us", "group": 12}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132943421394554880", "group": 12}, {"id": "Jeg har skrevet lidt om sammenvejning af prognoser og pr\u00e6diktioner for det kommende folketingsvalg (fra f\u00f8r resultatet af EU-valget l\u00f8b ind). Vil du v\u00e6re med i en \"konkurrence\" om at pr\u00e6diktere valgresultatet, s\u00e5 deltag p\u00e5", "group": 12}, {"id": "I have written a bit about the combined weighting of forecasts, and pr\u00e6diktioner for the upcoming election (prior to the outcome of the EU elections ran into). You will be in a \"competition\" to pr\u00e6diktere the result of the election, so join the", "group": 12}, {"id": "/2019/da/46/", "group": 12}, {"id": "11:33:01", "group": 12}, {"id": "terje_alnes", "group": 12}, {"id": "Hva er alt dette st\u00e5ket om EU-valget? EU-parlamentet m\u00e5 ikke forveksles med et ordentlig parlament med makt. EU er ikke demokratisk, det er et psuedo-demokrati. \n\nhttps://t.co/msJam9Aq6s", "group": 12}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132972974523506690", "group": 12}, {"id": "Hva er alt dette st\u00e5ket om EU-valget? EU-parlamentet m\u00e5 ikke forveksles med et ordentlig parlament med makt. EU er ikke demokratisk, det er et psuedo-demokrati.", "group": 12}, {"id": "What is all this st\u00e5ket about the EU elections? The EU parliament must not be confused with a proper parliament with the authority. The EU is not democratic, it is a psuedo-democracy.", "group": 12}, {"id": "/2019/cs/4/", "group": 11}, {"id": "13:51:53", "group": 11}, {"id": "Posledniskaut", "group": 11}, {"id": "Pyongyang - Bene\u0161ov - Muqdisho", "group": 11}, {"id": "U\u017e to @prchal vyt\u00e1hl? \n\"\u00danik zpr\u00e1vy Evropsk\u00e9 komise do m\u00e9di\u00ed je jednozna\u010dn\u011b \u00fa\u010delov\u00e1 z\u00e1le\u017eitost s c\u00edlem ovlivnit bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se podzimn\u00ed sen\u00e1tn\u00ed a krajsk\u00e9 volby 2020.\"", "group": 11}, {"id": "prchal", "group": 11}, {"id": "369", "group": 11}, {"id": "U\u017e to vyt\u00e1hl? \"\u00danik zpr\u00e1vy Evropsk\u00e9 komise do m\u00e9di\u00ed je jednozna\u010dn\u011b \u00fa\u010delov\u00e1 z\u00e1le\u017eitost s c\u00edlem ovlivnit bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se podzimn\u00ed sen\u00e1tn\u00ed a krajsk\u00e9 volby 2020.\"", "group": 11}, {"id": "I pulled it out? \"The leak of a European commission report to the media is clearly a specific issue with a view to influence the approaching autumn senate and regional elections in 2020.\"", "group": 11}, {"id": "/2019/cs/105/", "group": 11}, {"id": "10:59:17", "group": 11}, {"id": "999Leviatan", "group": 11}, {"id": "Czech Republic", "group": 11}, {"id": "\"Soci\u00e1ln\u00ed demokracie sv\u00e9ho p\u016fvodn\u00edho voli\u010de za\u010dala ozna\u010dovat za xenofoba, homofoba a tak d\u00e1le, a on z\u010d\u00e1sti p\u0159e\u0161el k Okamurovi a z\u010d\u00e1sti k ANO. My jsme se z f\u00e1ze nez\u00e1jmu dostali k nen\u00e1visti. P\u016fvodn\u00ed voli\u010d n\u00e1s za\u010dal nen\u00e1vid\u011bt a ten v\u00fdsledek je tady.\"https://t.co/cwOZD7SpyX", "group": 11}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132964486804070400", "group": 11}, {"id": "42", "group": 11}, {"id": "\"Soci\u00e1ln\u00ed demokracie sv\u00e9ho p\u016fvodn\u00edho voli\u010de za\u010dala ozna\u010dovat za xenofoba, homofoba a tak d\u00e1le, a on z\u010d\u00e1sti p\u0159e\u0161el k Okamurovi a z\u010d\u00e1sti k ANO. My jsme se z f\u00e1ze nez\u00e1jmu dostali k nen\u00e1visti. P\u016fvodn\u00ed voli\u010d n\u00e1s za\u010dal nen\u00e1vid\u011bt a ten v\u00fdsledek je tady.\"", "group": 11}, {"id": "\"The social democracy of his original voters began to call xenofoba, homophobe and so on, and he partly switched to Okamurovi and partly to YES. We are from a phase of lack of interest got to hate. The original dial us began to hate and the result is here.\"", "group": 11}, {"id": "/2019/cs/117/", "group": 11}, {"id": "07:23:43", "group": 11}, {"id": "SvecKamil", "group": 11}, {"id": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s interpretace voleb? Doporu\u010duji va\u0161\u00ed pozornosti web @CT24zive. S @LukHajek jsme celou noc psali anal\u00fdzy, abyste je m\u011bli k dospozici. Zde t\u0159eba anal\u00fdza v\u00fdsledku @CSSD. Na webu najdete i interaktivn\u00ed mapy a dal\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky budou p\u0159ib\u00fdvat. #volbyEP\nhttps://t.co/COTcjJ2sw0", "group": 11}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132910236283658240", "group": 11}, {"id": "CT24zive", "group": 11}, {"id": "LukHajek", "group": 11}, {"id": "19", "group": 11}, {"id": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s interpretace voleb? Doporu\u010duji va\u0161\u00ed pozornosti web . S jsme celou noc psali anal\u00fdzy, abyste je m\u011bli k dospozici. Zde t\u0159eba anal\u00fdza v\u00fdsledku . Na webu najdete i interaktivn\u00ed mapy a dal\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky budou p\u0159ib\u00fdvat.", "group": 11}, {"id": "Are you interested in the interpretation of the election? I recommend to your attention the web . With we all night writing the analysis, you can have them avaible. Here, the analysis must result . On the website you can also find interactive maps and more articles will increase.", "group": 11}, {"id": "/2019/bg/22/", "group": 10}, {"id": "09:11:52", "group": 10}, {"id": "Europarl_BG", "group": 10}, {"id": "\u0411\u0440\u044e\u043a\u0441\u0435\u043b/\u0421\u0442\u0440\u0430\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433", "group": 10}, {"id": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438: \u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438 \u043a\u044a\u043c 27/05 11:18 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433. \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0415\u041f \u043f\u043e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 https://t.co/PbaUE014UU https://t.co/2C5tJGsGL2", "group": 10}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1132937454288330752", "group": 10}, {"id": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438: \u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438 \u043a\u044a\u043c 27/05 11:18 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433. \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0415\u041f \u043f\u043e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430", "group": 10}, {"id": "European elections: Updated projections to 27/05 11:18 hours B. time for apportionment of seats in the European Parliament political groups. Follow the election results", "group": 10}, {"id": "/2019/bg/15/", "group": 10}, {"id": "08:30:26", "group": 10}, {"id": "nicodile", "group": 10}, {"id": "London, England", "group": 10}, {"id": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e, \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0440\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u043b\u043a\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u043d\u044f\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0435\u043b\u0430\u0446\u0438\u044f. \u0420\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0435\u0430\u0433\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438. \u0417\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u043f\u043e-\u0432\u0430\u0436\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435", "group": 10}, {"id": "https://twitter.com/i/web/status/1133289412152963073", "group": 10}, {"id": "Second, between presentation at the European election and the other three types of elections, especially in small parties there is a strong correlation. Different kinds electorate respond differently to different types of elections. For urban liberals, the Bulgarian Parliament and parliamentary are more important than the presidential", "group": 10}, {"id": "/2019/bg/17/", "group": 10}, {"id": "15:23:29", "group": 10}, {"id": "MONOMlX", "group": 10}, {"id": "\u0442\u0438\u044f \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0438\u044f", "group": 10}, {"id": "these European elections are the largest non-state nonsense", "group": 10}], "links": [{"source": "2019", "target": "bg"}, {"source": "2019", "target": "cs"}, {"source": "2019", "target": "da"}, {"source": "2019", "target": "de"}, {"source": "2019", "target": "el"}, {"source": "2019", "target": "en"}, {"source": "2019", "target": "es"}, {"source": "2019", "target": "et"}, {"source": "2019", "target": "fi"}, {"source": "2019", "target": "fr"}, {"source": "2019", "target": "ga"}, {"source": "2019", "target": "hr"}, {"source": "2019", "target": "hu"}, {"source": "2019", "target": "it"}, {"source": "2019", "target": "lt"}, {"source": "2019", "target": "lv"}, {"source": "2019", "target": "mt"}, {"source": "2019", "target": "nl"}, {"source": "2019", "target": "pl"}, {"source": "2019", "target": "pt"}, {"source": "2019", "target": "ro"}, {"source": "2019", "target": "sk"}, {"source": "2019", "target": "sl"}, {"source": "2019", "target": "sv"}, {"source": "sv", "target": "/2019/sv/798/"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "21:28:13"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "Ericson_ubbhult"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "Ubbhult"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "Hur hade EU-valet g\u00e5tt f\u00f6r Centerpartiet om man inte tjuvh\u00e5llit p\u00e5 sitt st\u00f6d f\u00f6r en ljugande Strandh\u00e4ll till dagen efter valet? Vilket ov\u00e4rdigt fulspel!"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133122762401288192"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "176"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "1491"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "Hur hade EU-valet g\u00e5tt f\u00f6r Centerpartiet om man inte tjuvh\u00e5llit p\u00e5 sitt st\u00f6d f\u00f6r en ljugande Strandh\u00e4ll till dagen efter valet? Vilket ov\u00e4rdigt fulspel!"}, {"source": "/2019/sv/798/", "target": "It would seem that all parties are satisfied with the results of the EUROPEAN elections. Just think, if more people had voted, how happy had it not have been at the time?"}, {"source": "sv", "target": "/2019/sv/1289/"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "08:19:04"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "jonsson_henrik"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "Sweden"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "Ok nu \u00e4r EU-valet \u00f6ver, kan @Centerpartiet avsl\u00f6ja om man f\u00e4ller Strandh\u00e4ll nu, eller m\u00e5ste vi f\u00f6rst pl\u00e5gas igenom 131 dagar av parlamentariska kafferundor och sedan \u00e4nd\u00e5 f\u00e5 S-st\u00f6d som resultat?"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132924164094996485"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "Centerpartiet"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "83"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "907"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "Ok nu \u00e4r EU-valet \u00f6ver, kan avsl\u00f6ja om man f\u00e4ller Strandh\u00e4ll nu, eller m\u00e5ste vi f\u00f6rst pl\u00e5gas igenom 131 dagar av parlamentariska kafferundor och sedan \u00e4nd\u00e5 f\u00e5 S-st\u00f6d som resultat?"}, {"source": "/2019/sv/1289/", "target": "Ok, now the elections is over, it can reveal on the liquid Strandh\u00e4ll now, we have only to be plagued through the 131 days of the parliamentary kafferundor, and then getting the S to support that outcome?"}, {"source": "sv", "target": "/2019/sv/275/"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "16:32:19"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "kvartalet"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "Stockholm"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "Det var stor dramatik p\u00e5 f\u00f6rhand, men resultatet blev glasklart: Alla partier vann EU-valet. \u00c5tminstone enligt alla partier. \n\nSveriges nya samh\u00e4llsmagasin, med @viktorbk, har den enda valrapport du beh\u00f6ver. https://t.co/HevRZQFaBd"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "viktorbk"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "81"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "522"}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "Det var stor dramatik p\u00e5 f\u00f6rhand, men resultatet blev glasklart: Alla partier vann EU-valet. \u00c5tminstone enligt alla partier. Sveriges nya samh\u00e4llsmagasin, med , har den enda valrapport du beh\u00f6ver."}, {"source": "/2019/sv/275/", "target": "There was a lot of drama in advance, but the result was clear: All the political parties, won the elections. At the very least, according to all of the parties. The new magazine, too , has been the only one valrapport you need to."}, {"source": "sl", "target": "/2019/sl/14/"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "10:07:34"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "NeMaramButlov"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "Slovenija"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "Marta Kos je sestra urednika @24ur_com , to je zahvala za propagando @StrankaLMS med kampanjo za evropske volitve. https://t.co/f04sF8ob6U"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "https://twitter.com/Nova24TV/status/1134022267359453189"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "24ur_com"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "StrankaLMS"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "28"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "38"}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "Marta Kos je sestra urednika , to je zahvala za propagando med kampanjo za evropske volitve."}, {"source": "/2019/sl/14/", "target": "Martha a Piece of the sister of the owner , this is to thank you for the propaganda during the campaign for the european elections."}, {"source": "sl", "target": "/2019/sl/89/"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "05:48:25"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "Gen_ID_SLO"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "Evropske volitve \u0161tejemo kot izredno uspe\u0161ne za domoljubne stranke. Konzervativno / Kr\u0161\u010danski blok (EPP) je zmagal, suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) pa je postal druga najve\u010dja grupacija. \n\nEvropejci smo spregovorili za Evropo narodov in Evropo Evropejcev. \ud83d\udd1d\ud83d\udc4d https://t.co/PjTogD0hXr"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132886253102411777"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "21"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "77"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "Evropske volitve \u0161tejemo kot izredno uspe\u0161ne za domoljubne stranke. Konzervativno / Kr\u0161\u010danski blok (EPP) je zmagal, suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) pa je postal druga najve\u010dja grupacija. Evropejci smo spregovorili za Evropo narodov in Evropo Evropejcev. "}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc4d"}, {"source": "/2019/sl/89/", "target": "The european elections are considered to be extremely successful for a patriotic party. Conservative / Christian block, (EPP) it won't suverinisti\u010dni / evroskepti\u010dni (ENF, EFDD, ECR) has become the second largest grupacija. Europeans are talking of a Europe of nations and a Europe of the People."}, {"source": "sl", "target": "/2019/sl/22/"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "12:35:58"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "MartinIvec"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "Republic of Slovenia"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "\ud83e\udd14 Kje je tu logika? Izselijo se iz socialisti\u010dnega sistema v kapitalisti\u010dnega potem pa po po\u0161ti glasujejo za socialiste. Lahko iz\u017eene\u0161 \u010dloveka iz socializma, a socializma iz njega ne more\u0161.\nhttps://t.co/tMyTTKmmnV"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "https://www.rtvslo.si/slovenija/evropske-volitve-2019/glasovnice-po-posti-niso-spremenile-izida-volitev/489502"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "17"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "51"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": " Kje je tu logika? Izselijo se iz socialisti\u010dnega sistema v kapitalisti\u010dnega potem pa po po\u0161ti glasujejo za socialiste. Lahko iz\u017eene\u0161 \u010dloveka iz socializma, a socializma iz njega ne more\u0161."}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "\ud83e\udd14"}, {"source": "/2019/sl/22/", "target": "Where is here the logic? Evict it from the socialist system to the capitalist, then, according to the post they were voting for socialiste. You can iz\u017eene\u0161 of a man from a socialist, but a socialist of him they can't."}, {"source": "sk", "target": "/2019/sk/4/"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "17:07:16"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "Europarl_SK"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "Brusel, \u0160trasburg"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "Teraz po vo\u013eb\u00e1ch sa bud\u00fa poslanci zara\u010fova\u0165 do politick\u00fdch skup\u00edn a rozhodn\u00fa aj o novom predsedovi Eur\u00f3pskej komisie. Viac na https://t.co/5Nt9CYsVvO https://t.co/VmIK89ViV7"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133057093752246274"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "2"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "3"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "Teraz po vo\u013eb\u00e1ch sa bud\u00fa poslanci zara\u010fova\u0165 do politick\u00fdch skup\u00edn a rozhodn\u00fa aj o novom predsedovi Eur\u00f3pskej komisie. Viac na"}, {"source": "/2019/sk/4/", "target": "Now after the elections, will be members of the divided into political groups and decide about the new president of the European commission. More on"}, {"source": "sk", "target": "/2019/sk/2/"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "2019-06-03"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "06:55:12"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "sheepico"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "Pokia\u013e ide o politick\u00e9 zoskupenia, eur\u00f3pske vo\u013eby nepriniesli rozhoduj\u00faceho v\u00ed\u0165aza \u2013 je to v\u0161ak in\u00fd pr\u00edbeh, pokia\u013e ide o ot\u00e1zky v oblasti kl\u00edmy.\n\nhttps://t.co/MekAqlvmHQ"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1135439776885215234"}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "Pokia\u013e ide o politick\u00e9 zoskupenia, eur\u00f3pske vo\u013eby nepriniesli rozhoduj\u00faceho v\u00ed\u0165aza \u2013 je to v\u0161ak in\u00fd pr\u00edbeh, pokia\u013e ide o ot\u00e1zky v oblasti kl\u00edmy."}, {"source": "/2019/sk/2/", "target": "As far as the political grouping, the european elections have not produced major winners \u2013 but it is a different story, as regards the issues in the area of climate change."}, {"source": "sk", "target": "/2019/sk/3/"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "14:53:22"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "jakub_feltovic"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "Slovak Republic"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "Napriek tomu, \u017ee existuje pomerne ve\u013ek\u00e1 skupina eur\u00f3pskych voli\u010dov, ktor\u00e1 si \u017eel\u00e1 zmenu vedenia Eur\u00f3pskej politiky, vo\u013eby celkovo vyhrali umiernen\u00e9, nie extr\u00e9mistick\u00e9 sily. Som r\u00e1d, \u017ee zv\u00ed\u0165azili hlavn\u00e9 eur\u00f3pske frakcie, napriek tomu, \u017ee s\u00fa oproti minulosti po\u010detne oslaben\u00e9."}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133748171677622272"}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "Napriek tomu, \u017ee existuje pomerne ve\u013ek\u00e1 skupina eur\u00f3pskych voli\u010dov, ktor\u00e1 si \u017eel\u00e1 zmenu vedenia Eur\u00f3pskej politiky, vo\u013eby celkovo vyhrali umiernen\u00e9, nie extr\u00e9mistick\u00e9 sily. Som r\u00e1d, \u017ee zv\u00ed\u0165azili hlavn\u00e9 eur\u00f3pske frakcie, napriek tomu, \u017ee s\u00fa oproti minulosti po\u010detne oslaben\u00e9."}, {"source": "/2019/sk/3/", "target": "Despite the fact that there is a relatively large group of european voters, who wishes to change the leadership of the European policy options, overall, won a moderate, not extremist forces. I'm glad to have won the major european factions, despite the fact that they are compared to the past are weakened."}, {"source": "ro", "target": "/2019/ro/33/"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "08:07:46"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "kolat_ca"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "Eastern Bloc"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "Lumea nici c\u0103 \u0219tie cum func\u021bioneaz\u0103 alegerile europene. Am \u00eencercat ieri s\u0103 \u00eei explic unui prieten c\u0103 fiecare \u021bar\u0103 are un num\u0103r de scaune \u00een plen. \u0218i alegerile vor decide ce partide c\u0103stiga scaunele.\n\nLa care el \"ce-i aia plen?\" \ud83e\udd2f"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132921321980071936"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "4"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "17"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "Lumea nici c\u0103 \u0219tie cum func\u021bioneaz\u0103 alegerile europene. Am \u00eencercat ieri s\u0103 \u00eei explic unui prieten c\u0103 fiecare \u021bar\u0103 are un num\u0103r de scaune \u00een plen. \u0218i alegerile vor decide ce partide c\u0103stiga scaunele. La care el \"ce-i aia plen?\" "}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "\ud83e\udd2f"}, {"source": "/2019/ro/33/", "target": "Also I know how it works in the european elections. I tried yesterday to explain to a friend that each country has a number of seats in the parliament. And this election will decide which parties win seats. To the him, \"what's a plenary?\""}, {"source": "ro", "target": "/2019/ro/25/"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "16:44:17"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "AdrianaCostach5"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "Bucure\u015fti, Rom\u00e2nia"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "Partidul na\u0163ionalist polonez Lege \u015fi Justi\u0163ie (PiS) a c\u00e2\u015ftigat alegerile europene cu circa 42,4% din voturi, \u00een fa\u0163a Coali\u0163iei Europene din care face parte \u015fi Platforma Civic\u0103 a fostului premier \u015fi actual pre\u015fedinte al Consiliului European, Donald Tusk,"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133051308527771649"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "2"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "6"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "Partidul na\u0163ionalist polonez Lege \u015fi Justi\u0163ie (PiS) a c\u00e2\u015ftigat alegerile europene cu circa 42,4% din voturi, \u00een fa\u0163a Coali\u0163iei Europene din care face parte \u015fi Platforma Civic\u0103 a fostului premier \u015fi actual pre\u015fedinte al Consiliului European, Donald Tusk,"}, {"source": "/2019/ro/25/", "target": "The nationalist party, the Polish Law and Justice (PiS) won the european elections, with approximately 42.4% of the vote, in the face of a European Coalition in which the Civic Platform of the former prime minister and current president of the European Council, Donald Tusk,"}, {"source": "ro", "target": "/2019/ro/14/"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "11:39:54"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "RaduTudorA3"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "Bucharest"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "O exceptionala analiza a rezultatului si efectelor politice in alegerile europene #aspenromania, #gmfus, #events2019, #EUelections2019"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "aspenromania"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "gmfus"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "events2019"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "EUelections2019"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "1"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "5"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "O exceptionala analiza a rezultatului si efectelor politice in alegerile europene , , ,"}, {"source": "/2019/ro/14/", "target": "For a brilliant analysis of the outcome and results of the political elections of ,"}, {"source": "pt", "target": "/2019/pt/722/"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "17:32:54"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "CarlaZambelli17"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "Direita (\u201cextrema\u201d \u00e9 a m\u00e3e) vence as elei\u00e7\u00f5es europeias no Reino Unido, na Fran\u00e7a e na It\u00e1lia.\n\n\u00c9, vermelhada, o momento para voc\u00eas n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o. Por que n\u00e3o hibernam e acordam s\u00f3 daqui a uns 20 anos? \ud83d\ude02"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133063541903306753"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "1462"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "9156"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "Direita (\u201cextrema\u201d \u00e9 a m\u00e3e) vence as elei\u00e7\u00f5es europeias no Reino Unido, na Fran\u00e7a e na It\u00e1lia. \u00c9, vermelhada, o momento para voc\u00eas n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o. Por que n\u00e3o hibernam e acordam s\u00f3 daqui a uns 20 anos?"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "\ud83d\ude02"}, {"source": "/2019/pt/722/", "target": "To the right (\u201cextreme\u201d is the mother wins the election to the european parliament in the United Kingdom, France, and Italy. It is vermelhada, this is the time for you, it is not an easy thing to do. For they do not hibernate, and they agree it will only be in about 20 years from now?"}, {"source": "pt", "target": "/2019/pt/1074/"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "10:35:04"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "RenovaMidia"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "Brasil"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "O partido direitista Liga Norte, liderado pelo vice-premi\u00ea Matteo Salvini, foi o mais votado na #It\u00e1lia para o Parlamento Europeu.\n\nhttps://t.co/w81zhXhSLt"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132958391633158144"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "It\u00e1lia"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "262"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "1493"}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "O partido direitista Liga Norte, liderado pelo vice-premi\u00ea Matteo Salvini, foi o mais votado na para o Parlamento Europeu."}, {"source": "/2019/pt/1074/", "target": "The party of the rightist Northern League, headed by the deputy prime minister, Matteo Salvini, was the one which receives the most votes in the European Parliament."}, {"source": "pt", "target": "/2019/pt/677/"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "19:01:00"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "RenovaMidia"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "Brasil"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "Alguns dos principais aliados e simpatizantes do governo do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, sa\u00edram fortalecidos nas urnas, demonstrando o avan\u00e7o da direita anti-globalista na Europa.\n\nhttps://t.co/Pq3M1Q7c1c"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133085713606557698"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "222"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "1296"}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "Alguns dos principais aliados e simpatizantes do governo do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, sa\u00edram fortalecidos nas urnas, demonstrando o avan\u00e7o da direita anti-globalista na Europa."}, {"source": "/2019/pt/677/", "target": "A few of the main allies and supporters of the government, from the president of the Republic, Jair, jair bolsonaro, they came out stronger at the ballot box, which shows the advancement of the right of an anti-globalist Europe."}, {"source": "pl", "target": "/2019/pl/125/"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "20:29:05"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "mariuszbonkowo"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "P\u00f3\u0142nocne Mazowsze"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "@MartaNiewierko Po lewej stronie foto przedstawia wybory europejskie w powiatach a po prawej stronie foto przedstawia zdawalno\u015b\u0107 matur. A propos tego ciemnego ludu ze wschodu. https://t.co/qNjigDBlfN"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133107879261679619"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "MartaNiewierko"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "407"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "809"}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "Po lewej stronie foto przedstawia wybory europejskie w powiatach a po prawej stronie foto przedstawia zdawalno\u015b\u0107 matur. A propos tego ciemnego ludu ze wschodu."}, {"source": "/2019/pl/125/", "target": "Left photo represents the European elections in constituencies, and the right photo shows zdawalno\u015b\u0107 baccalaureate. By the way, this dark people from the East."}, {"source": "pl", "target": "/2019/pl/144/"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "13:28:43"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "WasikMaciej"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "Wybory parlamentarne 2015, frekwencja 51% @pisorgpl - 5,7 mln g\u0142os\u00f3w.\nWybory europejskie 2019, frekwencja 46% @pisorgpl - 6,2 mln g\u0142os\u00f3w.\n#JaCieNieMoge"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133002091520233472"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "pisorgpl"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "257"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "958"}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "Wybory parlamentarne 2015, frekwencja 51% - 5,7 mln g\u0142os\u00f3w. Wybory europejskie 2019, frekwencja 46% - 6,2 mln g\u0142os\u00f3w."}, {"source": "/2019/pl/144/", "target": "2015 parliamentary elections, the turnout of 51% - 5.7 million votes. 2019 European elections, the turnout of 46% - to 6.2 million votes."}, {"source": "pl", "target": "/2019/pl/13/"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "2019-06-01"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "23:05:56"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "waldemarkowal"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "#Kosiniak 18 maja: To jest 1. tura wybor\u00f3w. musimy wygra\u0107 wybory europejskie, \u017ceby wygra\u0107 na jesieni. Zjednoczyli\u015bmy opozycj\u0119, zwyci\u0119\u017cymy!\n#Kosiniak 1 czerwca: Wychodzimy z Koalicji Europejskiej. https://t.co/w3c4AzztY6"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "Kosiniak"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "Kosiniak"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "178"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "443"}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "18 maja: To jest 1. tura wybor\u00f3w. musimy wygra\u0107 wybory europejskie, \u017ceby wygra\u0107 na jesieni. Zjednoczyli\u015bmy opozycj\u0119, zwyci\u0119\u017cymy! 1 czerwca: Wychodzimy z Koalicji Europejskiej."}, {"source": "/2019/pl/13/", "target": "May 18: 1. round of elections. we must win the European elections to win in the fall. We, the opposition, we will win! June 1: we Leave from the Coalition of the Union."}, {"source": "nl", "target": "/2019/nl/166/"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "20:29:07"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "Hej_Pej"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "Groningen, Nederland"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd. https://t.co/K1gYL8Pfct"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1134195054388613120"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "1443"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "2583"}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd."}, {"source": "/2019/nl/166/", "target": "I am a Dutch citizen, as a democrat, and I gestemt with the elections to the European parliament. I claim that it is the voice of the European citizens in Catalonia, and will be complied with. It is, therefore, unacceptable that the elected MEP's Puigdemont, and Com\u00edn, access to the EU parliament (meps) will be denied."}, {"source": "nl", "target": "/2019/nl/184/"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "17:34:01"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "ggraaf"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "Catalunya"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd. https://t.co/RNW4WVAdxQ"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1134150987894218752"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "1110"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "1951"}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemt met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd."}, {"source": "/2019/nl/184/", "target": "I am a Dutch citizen, as a democrat, and I gestemt with the elections to the European parliament. I claim that it is the voice of the European citizens in Catalonia, and will be complied with. It is, therefore, unacceptable that the elected MEP's Puigdemont, and Com\u00edn, access to the EU parliament (meps) will be denied."}, {"source": "nl", "target": "/2019/nl/165/"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "20:41:02"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "HoogenHans"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "Rep\u00fablica Catalana"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "@Hej_Pej Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemd met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd."}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1134198053261500417"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "Hej_Pej"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "168"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "275"}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "Ik ben Nederlander, democraat en heb gestemd met de Europese verkiezingen. ik eis dat de stem van onze Europese medeburgers in Cataloni\u00eb wordt gerespecteerd. Het is daarom onacceptabel dat de gekozen MEP's Puigdemont en Com\u00edn de toegang tot het EU parlement worden geweigerd."}, {"source": "/2019/nl/165/", "target": "I am a Dutch citizen, as a democrat, and I voted in the European elections. I claim that it is the voice of the European citizens in Catalonia, and will be complied with. It is, therefore, unacceptable that the elected MEP's Puigdemont, and Com\u00edn, access to the EU parliament (meps) will be denied."}, {"source": "fi", "target": "/2019/fi/2/"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "13:31:13"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "DavidCasaMEP"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "Brussels; Malta"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "Wara l-elezzjonijiet tal-PE issa bdew negozjati dwar min se jkun qed imexxi l-istituzzjonijiet Ewropej fil-5 snin li \u0121ejjin.\n\nMill-ewwel indikazzjonijiet, s\u2019issa jidher li l-Partit So\u010bjalista m'huwiex se jmexxi 'l quddiem l-isem ta' @JosephMuscat_JM g\u0127all-ebda kariga. https://t.co/29JwEAyBIm"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "JosephMuscat_JM"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "6"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "39"}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "Wara l-elezzjonijiet tal-PE issa bdew negozjati dwar min se jkun qed imexxi l-istituzzjonijiet Ewropej fil-5 snin li \u0121ejjin. Mill-ewwel indikazzjonijiet, s\u2019issa jidher li l-Partit So\u010bjalista m'huwiex se jmexxi 'l quddiem l-isem ta' g\u0127all-ebda kariga."}, {"source": "/2019/fi/2/", "target": "After the EP elections have now started negotiations about who will be leading the European institutions in the next 5 years. From the first indications, so far it seems that the Socialist Party will not take forward the name of for any post."}, {"source": "lv", "target": "/2019/lv/8/"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "10:12:31"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "LRZinas"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "Latvia"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "\u203c\ufe0f Prezidenta v\u0113l\u0113\u0161anas. \u0160obr\u012bd ir saskait\u012btas deput\u0101tu balsis.\nAr 61 balsi par jauno Latvijas Valsts prezidentu ir k\u013cuvis Eiropas Savien\u012bbas Tiesas tiesnesis Egils Levits. https://t.co/YzgxrQWBs4"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "20"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "31"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "\u203c Prezidenta v\u0113l\u0113\u0161anas. \u0160obr\u012bd ir saskait\u012btas deput\u0101tu balsis. Ar 61 balsi par jauno Latvijas Valsts prezidentu ir k\u013cuvis Eiropas Savien\u012bbas Tiesas tiesnesis Egils Levits."}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "\ufe0f"}, {"source": "/2019/lv/8/", "target": "\u203c In the presidential election. At the moment it is added the meps ' vote. With 61 votes in favour of the new Latvian president, has become the European Union's Court of justice judge Egils Levits."}, {"source": "lv", "target": "/2019/lv/56/"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "05:34:09"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "Ventiniem"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "Ventspils, Latvija"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "Ventspilnieki Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s visvair\u0101k balsoju\u0161i par Nacion\u0101lo apvien\u012bbu @VL_TBLNNK, sasniedzot 21,02%.\nRezult\u0101ti Ventspil\u012b: https://t.co/0z6e18jp0n https://t.co/aA9XWDZ2OP"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132882662450966528"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "VL_TBLNNK"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "4"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "13"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "Ventspilnieki Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s visvair\u0101k balsoju\u0161i par Nacion\u0101lo apvien\u012bbu , sasniedzot 21,02%. Rezult\u0101ti Ventspil\u012b:"}, {"source": "/2019/lv/56/", "target": "Ventspils community, the European Parliamentary elections, the most voted for of the National associations in reaching the 21,02%. The Results Of The In San Francisco:"}, {"source": "lv", "target": "/2019/lv/41/"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "07:55:49"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "ltvzinas"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": ".@LRApvieniba l\u012bderis @EdvardsSmiltens \u0161or\u012bt @RitaPanorama neveiksmi Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s skaidroja ar nelielajiem ieguld\u012btajiem finan\u0161u l\u012bdzek\u013ciem priek\u0161v\u0113l\u0113\u0161anu kampa\u0146\u0101 un tehniskaj\u0101m \u0137ibel\u0113m, ar ko v\u0113l\u0113t\u0101ji sask\u0101r\u0101s iepriek\u0161\u0113j\u0101s balso\u0161anas laik\u0101.https://t.co/3toVlIY7hz https://t.co/UNPKhmj9xq"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132918312868954112"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "LRApvieniba"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "EdvardsSmiltens"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "RitaPanorama"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "4"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": "4"}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": ". l\u012bderis \u0161or\u012bt neveiksmi Eiropas Parlamenta v\u0113l\u0113\u0161an\u0101s skaidroja ar nelielajiem ieguld\u012btajiem finan\u0161u l\u012bdzek\u013ciem priek\u0161v\u0113l\u0113\u0161anu kampa\u0146\u0101 un tehniskaj\u0101m \u0137ibel\u0113m, ar ko v\u0113l\u0113t\u0101ji sask\u0101r\u0101s iepriek\u0161\u0113j\u0101s balso\u0161anas laik\u0101."}, {"source": "/2019/lv/41/", "target": ". the leader of this morning, the failure of the elections to the European Parliament, explained by the small amount of invested financial means in the pre-election campaign and the technical \u0137ibel\u0113m, which voters experienced earlier in the voting period."}, {"source": "lt", "target": "/2019/lt/6/"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "06:12:20"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "darkooo"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "Vilnius, Lithuania"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "EP rinkimai jau \u012fdomesni - Maldeikien\u0117s traukinys pana\u0161u, kad pakeliui visus vagonus pamet\u0117 ir tik lokomotyvas pasiek\u0117 fini\u0161\u0105. Lemiamas \u0161uolis tapo kry\u010diu :) Paksas ir Zuokas galutinai mir\u0117. Guogai nepa\u0117jo pokeris su Puteikiu. Uspaskis su Toma\u0161evskiu ant savo auditorijos i\u0161jojo."}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132892270833938432"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "13"}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "EP rinkimai jau \u012fdomesni - Maldeikien\u0117s traukinys pana\u0161u, kad pakeliui visus vagonus pamet\u0117 ir tik lokomotyvas pasiek\u0117 fini\u0161\u0105. Lemiamas \u0161uolis tapo kry\u010diu :) Paksas ir Zuokas galutinai mir\u0117. Guogai nepa\u0117jo pokeris su Puteikiu. Uspaskis su Toma\u0161evskiu ant savo auditorijos i\u0161jojo."}, {"source": "/2019/lt/6/", "target": "The EP elections are already more interesting - Maldeikien\u0117s the train seems to be the way all cars lost and only the locomotive reached the finish line. The decisive jump became kry\u010diu :) Paksas and Zuokas finally died. Guogai nepa\u0117jo poker with Puteikiu. Uspaskis with Toma\u0161evskiu on your audience i\u0161jojo."}, {"source": "lt", "target": "/2019/lt/7/"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "00:10:38"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "KaMykolas"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "Naktis."}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "Viena \u012fdomesni\u0173 savivaldybi\u0173 - \u0160al\u010dinink\u0173. Top 3 pasirinkimai:\n1. Toma\u0161evskio blokas\n2. Pakso jud\u0117jimas\n3. Darbo Partija\n\nVilniaus rajone - pana\u0161i situacija, tik kad nedorieji Krikdemai perskyr\u0117 trijul\u0119. Source: https://t.co/DsXj0yIzS3\n#Rinkimai2019"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132801246455390208"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "1"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "Viena \u012fdomesni\u0173 savivaldybi\u0173 - \u0160al\u010dinink\u0173. Top 3 pasirinkimai: 1. Toma\u0161evskio blokas 2. Pakso jud\u0117jimas 3. Darbo Partija Vilniaus rajone - pana\u0161i situacija, tik kad nedorieji Krikdemai perskyr\u0117 trijul\u0119. Source:"}, {"source": "/2019/lt/7/", "target": "One of the more interesting municipal - \u0160al\u010dininkai. Top 3 choices: 1. In toma\u0161evski's block 2. Paksas movement 3. The labour Party in Vilnius district - a similar situation, only that the wicked Krikdemai perskyr\u0117 triplet. Source:"}, {"source": "lt", "target": "/2019/lt/2/"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "14:06:19"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "Sputnik_lietuva"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "Vilnius, Lietuva"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "Lietuvoje \u012fvyko prezidento ir Europos Parlamento rinkimai. \u017dmon\u0117s i\u0161rei\u0161k\u0117 savo vali\u0105 ir dabar turi teis\u0119 reikalauti i\u0161 naujojo prezidento ir EP nari\u0173 gerinti gyvenimo kokyb\u0119 ir santykius su kaimynin\u0117mis valstyb\u0117mis\nhttps://t.co/SBR8n24bQT"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "https://sputniknews.lt/satires/20190529/9171064/rinkimai-baigesi-kas-laukia-tautos.html"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "Lietuvoje \u012fvyko prezidento ir Europos Parlamento rinkimai. \u017dmon\u0117s i\u0161rei\u0161k\u0117 savo vali\u0105 ir dabar turi teis\u0119 reikalauti i\u0161 naujojo prezidento ir EP nari\u0173 gerinti gyvenimo kokyb\u0119 ir santykius su kaimynin\u0117mis valstyb\u0117mis"}, {"source": "/2019/lt/2/", "target": "Took place in lithuania's presidential and European Parliament elections. The people have expressed their will and now has the right to demand from the new president and members of the EP to improve the quality of life and relations with neighbouring states"}, {"source": "it", "target": "/2019/it/10388/"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "07:00:04"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "lercionotizie"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "#ultimora Elezioni europee, Greta Thunberg ci ripensa: \"Ma s\u00ec, estinguiamoci\"\nhttps://t.co/GKrGcpxLCa"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "https://www.lercio.it/elezioni-europee-greta-thunberg-ci-ripensa-ma-si-estinguiamoci/"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "ultimora"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "2352"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "6639"}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "Elezioni europee, Greta Thunberg ci ripensa: \"Ma s\u00ec, estinguiamoci\""}, {"source": "/2019/it/10388/", "target": "The european elections, Greta Thunberg reconsiders: \"But yes, estinguiamoci\""}, {"source": "it", "target": "/2019/it/7310/"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "12:11:47"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "CesareSacchetti"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "Brussels, Belgium"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "A Riace, la citt\u00e0 di Mimmo Lucano, a processo per associazione a delinquere, la Lega vince con il 30%. Strano. I media ci avevano detto che Riace era a favore del \"meraviglioso modello d'accoglienza\" di Lucano. La Riace dei media non \u00e8 mai esistita.\nhttps://t.co/c8gTATXrQS"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132982731867082753"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "533"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "1125"}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "A Riace, la citt\u00e0 di Mimmo Lucano, a processo per associazione a delinquere, la Lega vince con il 30%. Strano. I media ci avevano detto che Riace era a favore del \"meraviglioso modello d'accoglienza\" di Lucano. La Riace dei media non \u00e8 mai esistita."}, {"source": "/2019/it/7310/", "target": "In Riace, the town of Mimmo Lucano, a process for criminal association, the League won with 30%. Strange. The media had told us that Statues were in favour of the \"wonderful model of hospitality\" of Lucan. The Statues of the media has never existed."}, {"source": "it", "target": "/2019/it/472/"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "2019-05-31"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "21:19:07"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "gianni_rassu"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "A La Maddalena, isola della Sardegna, erano destinati 15Mln \u20ac per riparare ai danni del mancato G8.\n\nAlle elezioni europee la Lega \u00e8 il primo partito con il 35,74%.\n\nIl giorno dopo le elezioni il Governo scippa i 15Mln \u20ac \n\nIl meridione povero che si fa servo del suo carnefice."}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "465"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "1293"}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "A La Maddalena, isola della Sardegna, erano destinati 15Mln \u20ac per riparare ai danni del mancato G8. Alle elezioni europee la Lega \u00e8 il primo partito con il 35,74%. Il giorno dopo le elezioni il Governo scippa i 15Mln \u20ac Il meridione povero che si fa servo del suo carnefice."}, {"source": "/2019/it/472/", "target": "La Maddalena, the island of Sardinia, were intended 15Mln \u20ac to repair the damage of the non-G8. In the european elections, the League is the first party with the 35,74%. The day after the elections, the Government scippa the 15Mln \u20ac The south poor, who makes himself the servant of his executioner."}, {"source": "hu", "target": "/2019/hu/6/"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "09:31:07"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "Europarl_HU"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "Br\u00fcsszel"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "#EUv\u00e1laszt\u00e1s2019: a r\u00e9szv\u00e9teli ar\u00e1ny 21 orsz\u00e1gban n\u00f6vekedett, 7 orsz\u00e1gban t\u00f6bb mint 10 sz\u00e1zal\u00e9kkal. A legnagyobb n\u00f6veked\u00e9s a spanyolokn\u00e1l t\u00f6rt\u00e9nt, t\u00f6bb mint 20 sz\u00e1zal\u00e9kkal. \u00d6sszefoglal\u00f3 cikk\u00fcnk \u2192 https://t.co/9MWcHucgQA https://t.co/eq62CsovVT"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133304686214340608"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "EUv\u00e1laszt\u00e1s2019"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "2"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": "3"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": ": a r\u00e9szv\u00e9teli ar\u00e1ny 21 orsz\u00e1gban n\u00f6vekedett, 7 orsz\u00e1gban t\u00f6bb mint 10 sz\u00e1zal\u00e9kkal. A legnagyobb n\u00f6veked\u00e9s a spanyolokn\u00e1l t\u00f6rt\u00e9nt, t\u00f6bb mint 20 sz\u00e1zal\u00e9kkal. \u00d6sszefoglal\u00f3 cikk\u00fcnk \u2192"}, {"source": "/2019/hu/6/", "target": ": the participation of 21 countries and increased in 7 countries by more than 10 percent. The largest increase in spain happened more than 20 percent. Summary article \u2192"}, {"source": "hu", "target": "/2019/hu/12/"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "12:46:29"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "geritwo"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "Budapest, Hungary"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "A budapesti ker\u00fcletek k\u00e9tharmad\u00e1t is viheti az ellenz\u00e9k \u0151sszel a vas\u00e1rnapi eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n \u00ab M\u00e9rce https://t.co/8GWSzdkTmJ"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "https://merce.hu/pp/2019/05/27/igy-rendezodik-at-az-europai-politika-az-ep-valasztasok-masnapjarol-percrol-percre/a-budapesti-keruletek-ketharmadat-is-viheti-az-ellenzek-osszel-a-vasarnapi-eredmenyek-alapjan/"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "1"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "A budapesti ker\u00fcletek k\u00e9tharmad\u00e1t is viheti az ellenz\u00e9k \u0151sszel a vas\u00e1rnapi eredm\u00e9nyek alapj\u00e1n \u00ab M\u00e9rce"}, {"source": "/2019/hu/12/", "target": "The budapest districts two-thirds can take on the opposition in the fall, the Sunday results are based on \" Standards"}, {"source": "hu", "target": "/2019/hu/2/"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "22:27:11"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "TorteiKaroly"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "#H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p 2019 05 30 - H\u00cdR TV - Eur\u00f3pai v\u00e1laszt\u00e1sok 2019 https://t.co/hfRYfTS7gP"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "https://www.youtube.com/watch?v=734ElibHsPU"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "2019 05 30 - H\u00cdR TV - Eur\u00f3pai v\u00e1laszt\u00e1sok 2019"}, {"source": "/2019/hu/2/", "target": "2019 05 30 - NEWS TV - European elections 2019"}, {"source": "hr", "target": "/2019/hr/6/"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "2019-06-02"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "09:00:35"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "HRTsport"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "Novo zlato za @SinkovicBros &gt;&gt;&gt; https://t.co/2nelioshie"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "https://sport.hrt.hr/517795/izbori/braca-sinkovic-europski-prvaci"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "SinkovicBros"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "7"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "25"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "Novo zlato za &gt;&gt;&gt;"}, {"source": "/2019/hr/6/", "target": "New gold &gt;&gt;&gt;"}, {"source": "hr", "target": "/2019/hr/5/"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "2019-06-02"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "09:08:10"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "hrtvijesti"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "Aktualni i relevantni"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "\u010cestitamo! \ud83c\udfc6\ud83d\udc4fhttps://t.co/jqxmtictkR"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "https://bit.ly/2HPLkk8"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "6"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "17"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "\u010cestitamo! "}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f"}, {"source": "/2019/hr/5/", "target": "Congratulations!"}, {"source": "hr", "target": "/2019/hr/75/"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "08:43:31"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "DNEVNIKhr"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "Republic of Croatia"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "[FOTO] Osim @BiljanaBorzan,  u @Europarl_HR vra\u0107a se i @TPicula. Iako je bio nositelj liste @SDPHrvatske, ipak nije uspio prikupiti vi\u0161e glasova od @BiljanaBorzan. #dnevnikhr #izboriEU2019 @novahr \n\nVi\u0161e na --&gt; https://t.co/mgeBYQVaQ7 https://t.co/1D8mwPdXGM"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132930320079183873"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "BiljanaBorzan"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "Europarl_HR"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "TPicula"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "SDPHrvatske"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "3"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "9"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "[FOTO] Osim , u vra\u0107a se i . Iako je bio nositelj liste , ipak nije uspio prikupiti vi\u0161e glasova od . Vi\u0161e na --&gt;"}, {"source": "/2019/hr/75/", "target": "[PHOTO] in addition , returns and . Although he was the bearer of lists , however, failed to gather more votes than . More at --&gt;"}, {"source": "ga", "target": "/2019/ga/2/"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "12:10:22"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "DarrenJPrior"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "Baile Lotrail / Luttrellstown, Caisle\u00e1n Cnucha / Castleknock, Baile \u00c1tha Cliath / Dublin, \u00c9ire / Ireland."}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "Ar mo chl\u00e1r raidi\u00f3 Gaeilge ar @NearFM an D\u00e9ardaoin seo beidh m\u00e9 ag caint le hEoghan \u00d3 N\u00e9ill @eoghan7 \u00f3 @raidiofailte faoi na toghch\u00e1in \u00e1iti\u00fala agus Eorpacha in \u00c9irinn idir thuaidh agus theas an mh\u00ed seo.\n#Togh19 #LE19 #EP2019 #EE19"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133707148989489154"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "nearfm"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "eoghan7"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "1"}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "Ar mo chl\u00e1r raidi\u00f3 Gaeilge ar an D\u00e9ardaoin seo beidh m\u00e9 ag caint le hEoghan \u00d3 N\u00e9ill \u00f3 faoi na toghch\u00e1in \u00e1iti\u00fala agus Eorpacha in \u00c9irinn idir thuaidh agus theas an mh\u00ed seo."}, {"source": "/2019/ga/2/", "target": "On my radio programme in Irish on this Thursday I will be talking to eoghan \u00d3 N\u00e9ill, from about the local and European elections in Ireland between north and south this month."}, {"source": "ga", "target": "/2019/ga/3/"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "15:02:31"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "NuachtTG4"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "\u00c9ire"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "Ag gr\u00fapa nua-bhunaithe Nigel Farage, an Brexit Party, at\u00e1 an l\u00e1mh in uachtar sna toghch\u00e1in Eorpacha sa mBreatain. #V\u00f3ta2019 https://t.co/1X27QBUJp1"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133025699089059840"}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "Ag gr\u00fapa nua-bhunaithe Nigel Farage, an Brexit Party, at\u00e1 an l\u00e1mh in uachtar sna toghch\u00e1in Eorpacha sa mBreatain."}, {"source": "/2019/ga/3/", "target": "By a new group-based Nigel Farage, the Brexit Party, which is the upper hand in the European elections in britain."}, {"source": "ga", "target": "/2019/ga/4/"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "12:04:51"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "Europarl_GA"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "An Bhruis\u00e9il & Strasbourg"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "Bh\u00edomar ag obair go d\u00e9anach san o\u00edche ar\u00e9ir! Agus v\u00f3ta\u00ed f\u00f3s \u00e1 gcomhaireamh in \u00c9irinn, caith s\u00fail ar an leathanach seo leis an nuacht is d\u00e9ana\u00ed faoi na toghch\u00e1in Eorpacha \u2192 https://t.co/5fudWL8tN5 https://t.co/qEqd4jpVye"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132980987082805249"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "4"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "7"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "Bh\u00edomar ag obair go d\u00e9anach san o\u00edche ar\u00e9ir! Agus v\u00f3ta\u00ed f\u00f3s \u00e1 gcomhaireamh in \u00c9irinn, caith s\u00fail ar an leathanach seo leis an nuacht is d\u00e9ana\u00ed faoi na toghch\u00e1in Eorpacha \u2192"}, {"source": "/2019/ga/4/", "target": "We were working late into the night last night! And votes are still being count in Ireland, take a look at this page with the latest news about the European elections \u2192"}, {"source": "fr", "target": "/2019/fr/19377/"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "07:52:21"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "Samira__oft"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "Lille, France"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "Un parti anti-europ\u00e9en en t\u00eate des \u00e9lections europ\u00e9ennes https://t.co/ND8mMtePl9"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "https://twitter.com/Brainlet_meme/status/1132731667137929217"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "2266"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "5091"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "Un parti anti-europ\u00e9en en t\u00eate des \u00e9lections europ\u00e9ennes"}, {"source": "/2019/fr/19377/", "target": "An anti-european party topped the european parliament elections"}, {"source": "fr", "target": "/2019/fr/6663/"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "15:52:19"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "EmmanuelMacron"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "France"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "Beaucoup disaient l'Europe fatigu\u00e9e. Vous avez d\u00e9montr\u00e9 le contraire en participant de mani\u00e8re in\u00e9dite aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. \u00c0 nous de construire un projet \u00e0 votre image : qui r\u00e9ponde \u00e0 l'urgence climatique, qui reb\u00e2tisse un mod\u00e8le de progr\u00e8s et qui vous prot\u00e8ge davantage."}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133400619824418817"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "2250"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "11437"}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "Beaucoup disaient l'Europe fatigu\u00e9e. Vous avez d\u00e9montr\u00e9 le contraire en participant de mani\u00e8re in\u00e9dite aux \u00e9lections europ\u00e9ennes. \u00c0 nous de construire un projet \u00e0 votre image : qui r\u00e9ponde \u00e0 l'urgence climatique, qui reb\u00e2tisse un mod\u00e8le de progr\u00e8s et qui vous prot\u00e8ge davantage."}, {"source": "/2019/fr/6663/", "target": "Many say Europe tired. You have demonstrated otherwise by participating in a novel way the european elections. For us to build a project in your own image : that responds to the climate emergency, which reb\u00e2tisse a model of progress and that protects you more."}, {"source": "fr", "target": "/2019/fr/3590/"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "22:15:23"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "LenaSelles33"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "Barcelona, Republic Catalonia"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "Bon soir:\n@Europarl_EN @EP_President\nJe suis catalane. \nJ'ai donn\u00e9 ma voix aux \u00e9lections europ\u00e9ennes au Pr\u00e9sident Carles Puigdemont  @KRLS et au d\u00e9put\u00e9 @toni_comin. \n\ud83d\udc49 Vous venez d'usurper mon vote, Cher Monsieur.\n\ud83d\udc49 Qu\u2019es-ce qu\u2019on va faire maintenant?"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133859406624559104"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "Europarl_EN"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "EP_President"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "1552"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "2479"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "Bon soir: Je suis catalane. J'ai donn\u00e9 ma voix aux \u00e9lections europ\u00e9ennes au Pr\u00e9sident Carles Puigdemont et au d\u00e9put\u00e9 . Vous venez d'usurper mon vote, Cher Monsieur. Qu\u2019es-ce qu\u2019on va faire maintenant?"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "\ud83d\udc49"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "\ud83d\udc49"}, {"source": "/2019/fr/3590/", "target": "Good evening: I am Catalan. I gave my vote to the european elections the President, Carles Puigdemont, and the member of parliament . You come to usurp my vote, Dear Sir. What are we going to do now?"}, {"source": "fi", "target": "/2019/fi/32/"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "07:22:36"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "Lassukat"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "Jyv\u00e4skyl\u00e4, Suomi"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "Hesarin skitsofreninen uutisointi EU-vaalien tuloksesta. \ud83d\ude32\ud83e\udd14 Samoissa artikkeleissa kerrotaan oikeistopopulistien sek\u00e4 h\u00e4vinneen ett\u00e4 voittaneen EU-vaalit. \ud83d\udca9 #Hesari #EUvaalit2019 #eurooppa https://t.co/D3hqGpxPuV"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132909955315642368"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "12"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "63"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "Hesarin skitsofreninen uutisointi EU-vaalien tuloksesta. Samoissa artikkeleissa kerrotaan oikeistopopulistien sek\u00e4 h\u00e4vinneen ett\u00e4 voittaneen EU-vaalit. "}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "\ud83d\ude32\ud83e\udd14"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "\ud83d\udca9"}, {"source": "/2019/fi/32/", "target": "The entire skitsofrenista of news reporting the EU-election results. In the same article describes the right-wing populists, as well as losing that winning the EU elections."}, {"source": "fi", "target": "/2019/fi/9/"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "12:14:16"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "EUkomissio"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "Helsinki"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "EU-vaalit 2019 \u2013 onko EU nyt vahvempi vai rikkonaisempi? pohtii apulaisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6mme @BlassarMaria blogissamme: https://t.co/tWyLkapK4q #EUvaalit2019"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133708129483526144"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "BlassarMaria"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "6"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "15"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "EU-vaalit 2019 \u2013 onko EU nyt vahvempi vai rikkonaisempi? pohtii apulaisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6mme blogissamme:"}, {"source": "/2019/fi/9/", "target": "EU elections in 2019 \u2013 is the EU now a stronger or more broken? consider the deputy chief of the us on our blog:"}, {"source": "fi", "target": "/2019/fi/17/"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "07:03:39"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "tasaarvoTANE"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "Suomi"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "EU-vaalit ovat takana ja Suomessa valittiin parlamenttiin 7 naista ja 6 miest\u00e4, mik\u00e4 on hieno tulos sukupuolten tasa-arvoisen edustuksen n\u00e4k\u00f6kulmasta! Laajempaa analyysia EU-vaalien tuloksesta sukupuolin\u00e4k\u00f6kulmasta koko EU:n alueella l\u00f6ytyy @EUGenDem\u200bin blogista. #EUvaalit2019 https://t.co/K7XwnwYQYY"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133267574500864000"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "5"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "14"}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "EU-vaalit ovat takana ja Suomessa valittiin parlamenttiin 7 naista ja 6 miest\u00e4, mik\u00e4 on hieno tulos sukupuolten tasa-arvoisen edustuksen n\u00e4k\u00f6kulmasta! Laajempaa analyysia EU-vaalien tuloksesta sukupuolin\u00e4k\u00f6kulmasta koko EU:n alueella l\u00f6ytyy \u200bin blogista."}, {"source": "/2019/fi/17/", "target": "The EU elections are behind and Finland was elected to parliament 7 women and 6 men, which is a great result for the gender equality of representation point of view! A broader analysis of european election results from a gender perspective the whole of the EU area can be found in the blog."}, {"source": "et", "target": "/2019/et/6/"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "06:11:02"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "kristjanlepik"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "1/ Euroopa Parlamendi valimiste kokkuv\u00f5te: suurep\u00e4rane Marina Kaljuranna s\u00f5it, t\u00f5sised h\u00e4irekellad Keskerakonnale ning Euroopas ei domineerinud parem\u00e4\u00e4rmuslased, vaid tugevad hoopis rohelised suunad. #valimised L\u00f5ng allpool:"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132891943833427969"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "2"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "12"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "1/ Euroopa Parlamendi valimiste kokkuv\u00f5te: suurep\u00e4rane Marina Kaljuranna s\u00f5it, t\u00f5sised h\u00e4irekellad Keskerakonnale ning Euroopas ei domineerinud parem\u00e4\u00e4rmuslased, vaid tugevad hoopis rohelised suunad. L\u00f5ng allpool:"}, {"source": "/2019/et/6/", "target": "1/ elections to the European Parliament summary: an excellent Marina kaljurand the race, serious alarm bells Party, and in Europe is dominated by right-wing extremists, but strong instead of green directions. Thread below:"}, {"source": "et", "target": "/2019/et/3/"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "06:45:31"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "KuusikPiret"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "Tallinn, Estonia"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "\"Olukorrast Riigis Erisaade: Euroopa Parlamendi Valimised 2019\" | \nSaate teises pooles r\u00e4\u00e4kisime koos @lobjakas, @AKarnau ja T\u00f5nis Saartsiga valimiste tulemustest, Eestist laiemalt ning natukene Euroopast ka @raadio2 | Kuula siit: https://t.co/79DHfTDeuj"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133263009026121731"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "lobjakas"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "1"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "2"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "\"Olukorrast Riigis Erisaade: Euroopa Parlamendi Valimised 2019\" | Saate teises pooles r\u00e4\u00e4kisime koos , ja T\u00f5nis Saartsiga valimiste tulemustest, Eestist laiemalt ning natukene Euroopast ka | Kuula siit:"}, {"source": "/2019/et/3/", "target": "\"The situation in the Country Erisaade: the European Parliament elections in 2019\" | you Can in the second half we talked with , and T\u00f5nis Saartsiga election results, from Estonia to wider, and a little bit of Europe in the | Listen here:"}, {"source": "et", "target": "/2019/et/7/"}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "05:31:00"}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "HansVre"}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "Heitsin kiire pilgu Facebooki ja Twitterisse ja sain aru, et Euroopa Parlamendi valimised v\u00f5itis Soome."}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "11"}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "Heitsin kiire pilgu Facebooki ja Twitterisse ja sain aru, et Euroopa Parlamendi valimised v\u00f5itis Soome."}, {"source": "/2019/et/7/", "target": "Emissions I a quick look at Facebook and Twitter, and I realized that the European Parliament elections, won by the Finnish."}, {"source": "es", "target": "/2019/es/3191/"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "20:07:51"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "hermanntertsch"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "Los medios espa\u00f1oles ocultan los hechos clave de las elecciones europeas: Merkel y Macron han sufrido una cat\u00e1strofe electoral, el apa\u00f1o cl\u00e1sico de PPE y GSocialista por primera vez no suma mayor\u00eda y el socialismo avanza a la desaparici\u00f3n, salvando a\u00fan a su anomal\u00eda espa\u00f1ola."}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133102535672307713"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "1351"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "2687"}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "Los medios espa\u00f1oles ocultan los hechos clave de las elecciones europeas: Merkel y Macron han sufrido una cat\u00e1strofe electoral, el apa\u00f1o cl\u00e1sico de PPE y GSocialista por primera vez no suma mayor\u00eda y el socialismo avanza a la desaparici\u00f3n, salvando a\u00fan a su anomal\u00eda espa\u00f1ola."}, {"source": "/2019/es/3191/", "target": "The Spanish media hide the key facts of the european elections: Merkel and Macron have suffered an electoral catastrophe, the hack classic of PPE and GSocialista for the first time does not amount to majority and socialism is advancing to the disappearance, saving even his abnormality Spanish."}, {"source": "es", "target": "/2019/es/630/"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "2019-05-31"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "13:57:28"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "elrepublicanet"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "No soy catal\u00e1n, pero las pasadas elecciones europeas fui uno de los 1.025.411 votantes del MHP Carles Puigdemont. Ejerc\u00ed libremente mi elecci\u00f3n a un ciudadano LIBRE y ELEGIBLE es por eso que EXIJO hacer efectivo mi voto y otros 1.025.411 d\u00e1ndoles voz en Europa a trav\u00e9s de @KRLS"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "KRLS"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "1261"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "3719"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "No soy catal\u00e1n, pero las pasadas elecciones europeas fui uno de los 1.025.411 votantes del MHP Carles Puigdemont. Ejerc\u00ed libremente mi elecci\u00f3n a un ciudadano LIBRE y ELEGIBLE es por eso que EXIJO hacer efectivo mi voto y otros 1.025.411 d\u00e1ndoles voz en Europa a trav\u00e9s de"}, {"source": "/2019/es/630/", "target": "I'm not Catalan, but the last european elections I was one of the 1.025.411 voters of MHP, Carles Puigdemont. I worked freely my choice to be a FREE citizen and ELIGIBLE is for this reason that I DEMAND to do cash my vote and other 1.025.411 them to have a voice in Europe through"}, {"source": "es", "target": "/2019/es/3107/"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "20:59:50"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "sanchezcastejon"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "Excelente sinton\u00eda con @EmmanuelMacron. Hemos repasado los resultados de las elecciones europeas desde un enfoque europeo y nacional. Compartimos el deseo de trabajar estrechamente desde postulados europe\u00edstas y progresistas, en una alianza de claro rechazo a la ultraderecha. https://t.co/C6QeHvcB40"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133115619975598080"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "EmmanuelMacron"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "1186"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "3905"}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "Excelente sinton\u00eda con . Hemos repasado los resultados de las elecciones europeas desde un enfoque europeo y nacional. Compartimos el deseo de trabajar estrechamente desde postulados europe\u00edstas y progresistas, en una alianza de claro rechazo a la ultraderecha."}, {"source": "/2019/es/3107/", "target": "Excellent tune with . We have reviewed the results of the european elections from a european approach and national. We share the desire of working closely from postulates pro-european and progressive, an alliance of the clear rejection of the right wing."}, {"source": "en", "target": "/2019/en/24217/"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "06:55:20"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "JuliaHB1"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "London"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "Leave wins 52% in the EU referendum in 2016. Remoaners: but not by enough.\nLeave wins 80%+ the 2017 general election. Remoaners: but it wasn\u2019t clear.\nLeave wins 2019 European elections. Remoaners: but the combined vote of the Remain losers is higher.\nAnyone seeing a pattern here?"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132903094952628225"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "7078"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "19274"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "Leave wins 52% in the EU referendum in 2016. Remoaners: but not by enough. Leave wins 80%+ the 2017 general election. Remoaners: but it wasn\u2019t clear. Leave wins 2019 European elections. Remoaners: but the combined vote of the Remain losers is higher. Anyone seeing a pattern here?"}, {"source": "/2019/en/24217/", "target": "Leave wins 52% in the EU referendum in 2016. Remoaners: but not by enough. Leave wins 80%+ the 2017 general election. Remoaners: but it wasn\u2019t clear. Leave wins 2019 European elections. Remoaners: but the combined vote of the Remain losers is higher. Anyone seeing a pattern here?"}, {"source": "en", "target": "/2019/en/17787/"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "12:35:25"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "DaveWardGS"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "United Kingdom"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "When you find out Tommy Robinson got smashed in the European elections... \ud83d\udd7a\ud83e\udd23 #EuropeanElectionResults #EUElectionResults https://t.co/khlhWP5zbl"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132988677360103424"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "EuropeanElectionResults"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "4750"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "16273"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "When you find out Tommy Robinson got smashed in the European elections... "}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "\ud83d\udd7a\ud83e\udd23"}, {"source": "/2019/en/17787/", "target": "When you find out Tommy Robinson got smashed in the European elections... "}, {"source": "en", "target": "/2019/en/4600/"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "2019-05-29"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "20:41:46"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "KRLS"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "Brussels, Belgium"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "We won the elections in Catalonia... but the \"democratic\" general secretary of the European Parliament considers that our voters are less respectable than the rest. Is this the real european democracy? We will to continue fighting for freedom, for human rights. And we will do it. https://t.co/LpqkLuz6wT"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "https://twitter.com/POLITICOEurope/status/1133826100759617537"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "3842"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "6644"}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "We won the elections in Catalonia... but the \"democratic\" general secretary of the European Parliament considers that our voters are less respectable than the rest. Is this the real european democracy? We will to continue fighting for freedom, for human rights. And we will do it."}, {"source": "/2019/en/4600/", "target": "We won the elections in Catalonia... but the \"democratic\" general secretary of the European Parliament considers that our voters are less respectable than the rest. Is this the real european democracy? We will to continue fighting for freedom, for human rights. And we will do it."}, {"source": "el", "target": "/2019/el/3128/"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "18:26:48"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "omadaalithias"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "\u03a6\u03b5\u03cd\u03b3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5. \u039c\u03b5 \u03c8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.\n\u03a4\u03c3\u03af\u03c0\u03c1\u03b1\u03c2: \u0394\u03b5\u03bd \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ce \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf 2014 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 https://t.co/ARlVcqnFb8"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "366"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "925"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "\u03a6\u03b5\u03cd\u03b3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5. \u039c\u03b5 \u03c8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u03a4\u03c3\u03af\u03c0\u03c1\u03b1\u03c2: \u0394\u03b5\u03bd \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ce \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf 2014 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2"}, {"source": "/2019/el/3128/", "target": "He leaves as he came. With lies. Tsipras: I didn't ask directly national elections in 2014 after the european Elections"}, {"source": "el", "target": "/2019/el/408/"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "2019-06-01"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "07:28:50"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "omadaalithias"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "\"\u039c\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7\" \u03c6\u03ce\u03bd\u03b1\u03b6\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 3,8%.\n\u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2. https://t.co/FhuqZ8mXkP"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "355"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "873"}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "\"\u039c\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c3\u03b7\" \u03c6\u03ce\u03bd\u03b1\u03b6\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 3,8%. \u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2."}, {"source": "/2019/el/408/", "target": "\"Don't take any critical decision without our consent,\" he shouted after the european Elections of 2014, which won just 3.8%. Now run to appoint the leadership of the justice."}, {"source": "el", "target": "/2019/el/1172/"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "2019-05-30"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "06:47:38"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "omadaalithias"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "\u0391\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03b2\u03b3\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2.\n\n\u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ce \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9, \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7. https://t.co/2au07P7U9D"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133988317924659201"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "200"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "511"}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "\u0391\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 2014 \u03b2\u03b3\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u03a4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ce \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9, \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7."}, {"source": "/2019/el/1172/", "target": "Immediately after the european elections of 2014, he came out and said that the government has no standing morally and politically to commit the country with decisions. Now while he has fallen, he wants to appoint himself the new leadership to Justice."}, {"source": "de", "target": "/2019/de/4990/"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "16:00:00"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "_FriedrichMerz"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "Deutschland"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "Nach dieser #Europawahl muss sich die @CDU fragen, warum wir nach 14 Jahren #Klimakanzlerin unsere Klimaziele verfehlen, Haushalte und Unternehmen mit den h\u00f6chsten Strompreisen Europas belasten und die strategische und kulturelle Kontrolle \u00fcber das Thema verloren haben. (TeamFM) https://t.co/47O1AH1cKF"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133402551360151553"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "Europawahl"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "Klimakanzlerin"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "CDU"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "973"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "3943"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "Nach dieser muss sich die fragen, warum wir nach 14 Jahren unsere Klimaziele verfehlen, Haushalte und Unternehmen mit den h\u00f6chsten Strompreisen Europas belasten und die strategische und kulturelle Kontrolle \u00fcber das Thema verloren haben. (TeamFM)"}, {"source": "/2019/de/4990/", "target": "After this, the questions why we, after 14 years, our climate, miss, households and businesses with the highest electricity prices in Europe, and strategic and cultural control over the issue have lost must. (TeamFM)"}, {"source": "de", "target": "/2019/de/1039/"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "2019-06-01"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "12:25:13"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Wahlen_DE"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Deutschland"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Die erste #Sonntagsfrage zur #Bundestagswahl (#btw #btw21) nach der #Europawahl, vom 01.06.2019\n\nForsa f\u00fcr RTL/n-tv:\n\nGR\u00dcNE: 27% (+9)\nCDU/CSU: 26% (-2)\nSPD: 12% (-5)\nAfD: 11% (-2)\nFDP: 8%\nLINKE: 7% (-1)\nSonstige: 9% (+1)\n\n+/- zur letzten #Umfrage vom 27.05.2019 https://t.co/OeI00RrRBm"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Sonntagsfrage"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Bundestagswahl"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "btw"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "btw21"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Europawahl"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Umfrage"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "952"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "2856"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "Die erste zur ( ) nach der , vom 01.06.2019 Forsa f\u00fcr RTL/n-tv: GR\u00dcNE: 27% (+9) CDU/CSU: 26% (-2) SPD: 12% (-5) AfD: 11% (-2) FDP: 8% LINKE: 7% (-1) Sonstige: 9% (+1) +/- zur letzten vom 27.05.2019"}, {"source": "/2019/de/1039/", "target": "The first for ( ) after the , from the 01.06.2019 Forsa for RTL/n-tv: GREEN: 27% (+9) CDU/CSU: 26% (-2) SPD: 12% (-5) AfD: 11% (-2) FDP: 8% LEFT-hand: 7% (-1) Other: 9% (+1) +/- the last of 27.05.2019"}, {"source": "de", "target": "/2019/de/4816/"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "17:02:22"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "Alice_Weidel"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "Berlin, Deutschland"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "Das B\u00fcndnis f\u00fcr Innovation &amp; Gerechtigkeit (BIG) ist eine in Istanbul gegr\u00fcndete und der AKP nahestehende Partei, die im Stimmbezirk 1001 in #Duisburg satte 35,7 % holte und st\u00e4rkste Kraft ist. Hetze gegen Juden und Homosexuelle geh\u00f6ren zum guten Ton. #unserezukunft #europawahl https://t.co/47FbwVQ8kc"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133418247901069312"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "495"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "1050"}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "Das B\u00fcndnis f\u00fcr Innovation &amp; Gerechtigkeit (BIG) ist eine in Istanbul gegr\u00fcndete und der AKP nahestehende Partei, die im Stimmbezirk 1001 in satte 35,7 % holte und st\u00e4rkste Kraft ist. Hetze gegen Juden und Homosexuelle geh\u00f6ren zum guten Ton."}, {"source": "/2019/de/4816/", "target": "The Alliance for Innovation &amp; justice (BIG) is a Istanbul based and the ACP related party, which won in the voting district 1001 in a whopping 35.7% and the strongest force is. Incitement against Jews and homosexuals belong to the good tone."}, {"source": "da", "target": "/2019/da/17/"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "19:48:08"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "LukasJohansenX"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "EU er en katastrofe - og EU-valget viser EU g\u00e5r mot oppl\u00f8sning! \n\nEU-valgets store vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage\n\nDe store taperne ble globalistene: Macron, May, Merkel\n\nGodt fra WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe #Debatten #NRKDebatt\n\nhttps://t.co/xHTRHnlY13"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133459963223912450"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "8"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "23"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "EU er en katastrofe - og EU-valget viser EU g\u00e5r mot oppl\u00f8sning! EU-valgets store vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage De store taperne ble globalistene: Macron, May, Merkel Godt fra WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe"}, {"source": "/2019/da/17/", "target": "The EU is a disaster - and the EU-elections show the EU is mot oppl\u00f8sning! The EU-election-big vinnere: Brexit, Salvini, Le pen, Orban, Farage, The big taperne diaper globalistene: Macron, May, Merkel Good from the WSJ: The Sick Man of Europe Is Europe"}, {"source": "da", "target": "/2019/da/51/"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "09:35:35"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "ClausEkstrom"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "University of Copenhagen"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "Jeg har skrevet lidt om sammenvejning af prognoser og pr\u00e6diktioner for det kommende folketingsvalg (fra f\u00f8r resultatet af EU-valget l\u00f8b ind).  https://t.co/I56KEAVQeA\n\nVil du v\u00e6re med i en \"konkurrence\" om at pr\u00e6diktere valgresultatet, s\u00e5 deltag p\u00e5 https://t.co/EqooSWc2j2 https://t.co/yJXCfEi0Us"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132943421394554880"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "6"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "7"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "Jeg har skrevet lidt om sammenvejning af prognoser og pr\u00e6diktioner for det kommende folketingsvalg (fra f\u00f8r resultatet af EU-valget l\u00f8b ind). Vil du v\u00e6re med i en \"konkurrence\" om at pr\u00e6diktere valgresultatet, s\u00e5 deltag p\u00e5"}, {"source": "/2019/da/51/", "target": "I have written a bit about the combined weighting of forecasts, and pr\u00e6diktioner for the upcoming election (prior to the outcome of the EU elections ran into). You will be in a \"competition\" to pr\u00e6diktere the result of the election, so join the"}, {"source": "da", "target": "/2019/da/46/"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "11:33:01"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "terje_alnes"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "Hva er alt dette st\u00e5ket om EU-valget? EU-parlamentet m\u00e5 ikke forveksles med et ordentlig parlament med makt. EU er ikke demokratisk, det er et psuedo-demokrati. \n\nhttps://t.co/msJam9Aq6s"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132972974523506690"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "2"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "6"}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "Hva er alt dette st\u00e5ket om EU-valget? EU-parlamentet m\u00e5 ikke forveksles med et ordentlig parlament med makt. EU er ikke demokratisk, det er et psuedo-demokrati."}, {"source": "/2019/da/46/", "target": "What is all this st\u00e5ket about the EU elections? The EU parliament must not be confused with a proper parliament with the authority. The EU is not democratic, it is a psuedo-democracy."}, {"source": "cs", "target": "/2019/cs/4/"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "2019-06-01"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "13:51:53"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "Posledniskaut"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "Pyongyang - Bene\u0161ov - Muqdisho"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "U\u017e to @prchal vyt\u00e1hl? \n\"\u00danik zpr\u00e1vy Evropsk\u00e9 komise do m\u00e9di\u00ed je jednozna\u010dn\u011b \u00fa\u010delov\u00e1 z\u00e1le\u017eitost s c\u00edlem ovlivnit bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se podzimn\u00ed sen\u00e1tn\u00ed a krajsk\u00e9 volby 2020.\""}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "prchal"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "7"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "369"}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "U\u017e to vyt\u00e1hl? \"\u00danik zpr\u00e1vy Evropsk\u00e9 komise do m\u00e9di\u00ed je jednozna\u010dn\u011b \u00fa\u010delov\u00e1 z\u00e1le\u017eitost s c\u00edlem ovlivnit bl\u00ed\u017e\u00edc\u00ed se podzimn\u00ed sen\u00e1tn\u00ed a krajsk\u00e9 volby 2020.\""}, {"source": "/2019/cs/4/", "target": "I pulled it out? \"The leak of a European commission report to the media is clearly a specific issue with a view to influence the approaching autumn senate and regional elections in 2020.\""}, {"source": "cs", "target": "/2019/cs/105/"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "10:59:17"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "999Leviatan"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "Czech Republic"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "\"Soci\u00e1ln\u00ed demokracie sv\u00e9ho p\u016fvodn\u00edho voli\u010de za\u010dala ozna\u010dovat za xenofoba, homofoba a tak d\u00e1le, a on z\u010d\u00e1sti p\u0159e\u0161el k Okamurovi a z\u010d\u00e1sti k ANO. My jsme se z f\u00e1ze nez\u00e1jmu dostali k nen\u00e1visti. P\u016fvodn\u00ed voli\u010d n\u00e1s za\u010dal nen\u00e1vid\u011bt a ten v\u00fdsledek je tady.\"https://t.co/cwOZD7SpyX"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132964486804070400"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "5"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "42"}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "\"Soci\u00e1ln\u00ed demokracie sv\u00e9ho p\u016fvodn\u00edho voli\u010de za\u010dala ozna\u010dovat za xenofoba, homofoba a tak d\u00e1le, a on z\u010d\u00e1sti p\u0159e\u0161el k Okamurovi a z\u010d\u00e1sti k ANO. My jsme se z f\u00e1ze nez\u00e1jmu dostali k nen\u00e1visti. P\u016fvodn\u00ed voli\u010d n\u00e1s za\u010dal nen\u00e1vid\u011bt a ten v\u00fdsledek je tady.\""}, {"source": "/2019/cs/105/", "target": "\"The social democracy of his original voters began to call xenofoba, homophobe and so on, and he partly switched to Okamurovi and partly to YES. We are from a phase of lack of interest got to hate. The original dial us began to hate and the result is here.\""}, {"source": "cs", "target": "/2019/cs/117/"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "07:23:43"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "SvecKamil"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s interpretace voleb? Doporu\u010duji va\u0161\u00ed pozornosti web @CT24zive. S @LukHajek jsme celou noc psali anal\u00fdzy, abyste je m\u011bli k dospozici. Zde t\u0159eba anal\u00fdza v\u00fdsledku @CSSD. Na webu najdete i interaktivn\u00ed mapy a dal\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky budou p\u0159ib\u00fdvat. #volbyEP\nhttps://t.co/COTcjJ2sw0"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132910236283658240"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "CT24zive"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "LukHajek"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "5"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "19"}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s interpretace voleb? Doporu\u010duji va\u0161\u00ed pozornosti web . S jsme celou noc psali anal\u00fdzy, abyste je m\u011bli k dospozici. Zde t\u0159eba anal\u00fdza v\u00fdsledku . Na webu najdete i interaktivn\u00ed mapy a dal\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky budou p\u0159ib\u00fdvat."}, {"source": "/2019/cs/117/", "target": "Are you interested in the interpretation of the election? I recommend to your attention the web . With we all night writing the analysis, you can have them avaible. Here, the analysis must result . On the website you can also find interactive maps and more articles will increase."}, {"source": "bg", "target": "/2019/bg/22/"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "09:11:52"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "Europarl_BG"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "\u0411\u0440\u044e\u043a\u0441\u0435\u043b/\u0421\u0442\u0440\u0430\u0441\u0431\u0443\u0440\u0433"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438: \u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438 \u043a\u044a\u043c 27/05 11:18 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433. \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0415\u041f \u043f\u043e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 https://t.co/PbaUE014UU https://t.co/2C5tJGsGL2"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1132937454288330752"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "1"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "1"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438: \u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438 \u043a\u044a\u043c 27/05 11:18 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u0431\u044a\u043b\u0433. \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u0415\u041f \u043f\u043e \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u0438. \u0421\u043b\u0435\u0434\u0435\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u0442\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430"}, {"source": "/2019/bg/22/", "target": "European elections: Updated projections to 27/05 11:18 hours B. time for apportionment of seats in the European Parliament political groups. Follow the election results"}, {"source": "bg", "target": "/2019/bg/15/"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "2019-05-28"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "08:30:26"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "nicodile"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "London, England"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e, \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0440\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u043b\u043a\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u043d\u044f\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0435\u043b\u0430\u0446\u0438\u044f. \u0420\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0435\u0430\u0433\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438. \u0417\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u043f\u043e-\u0432\u0430\u0436\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "https://twitter.com/i/web/status/1133289412152963073"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "2"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e, \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0442\u0435 \u0442\u0440\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0430 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438, \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u043b\u043a\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u043d\u044f\u043c\u0430 \u0441\u0438\u043b\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0435\u043b\u0430\u0446\u0438\u044f. \u0420\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0435\u043b\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0435\u0430\u0433\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432\u0435 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438. \u0417\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u043f\u043e-\u0432\u0430\u0436\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435"}, {"source": "/2019/bg/15/", "target": "Second, between presentation at the European election and the other three types of elections, especially in small parties there is a strong correlation. Different kinds electorate respond differently to different types of elections. For urban liberals, the Bulgarian Parliament and parliamentary are more important than the presidential"}, {"source": "bg", "target": "/2019/bg/17/"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "2019-05-27"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "15:23:29"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "MONOMlX"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "\u0442\u0438\u044f \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0438\u044f"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "2"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "\u0442\u0438\u044f \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0439-\u0433\u043e\u043b\u044f\u043c\u0430\u0442\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0438\u044f"}, {"source": "/2019/bg/17/", "target": "these European elections are the largest non-state nonsense"}]}